{"id":3,"date":"2022-01-05T17:55:04","date_gmt":"2022-01-05T16:55:04","guid":{"rendered":"http:\/\/wordpress2254719.home.pl\/rafalkowalkowski\/?page_id=3"},"modified":"2022-02-02T11:24:55","modified_gmt":"2022-02-02T10:24:55","slug":"polityka-prywatnosci","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/polityka-prywatnosci\/","title":{"rendered":"Polityka prywatno\u015bci"},"content":{"rendered":"\n<h2 id=\"kim-jestesmy\">Kim jeste\u015bmy<\/h2>\n\n\n\n<p><strong class=\"privacy-policy-tutorial\">A<\/strong>dres naszej strony internetowej to: http:\/\/rafalkowalkowski.pl<\/p>\n\n\n\n<h2 id=\"komentarze\">Komentarze<\/h2>\n\n\n\n<p>Kiedy odwiedzaj\u0105cy witryn\u0119 zostawia komentarz, zbieramy dane widoczne w formularzu komentowania, jak i adres IP odwiedzaj\u0105cego oraz podpis jego przegl\u0105darki jako pomoc przy wykrywaniu spamu.<\/p>\n\n\n\n<p>Anonimizowany ci\u0105g znak\u00f3w utworzony z twojego adresu e-mail (zwany te\u017c hashem) mo\u017ce zosta\u0107 przes\u0142any do us\u0142ugi Gravatar w celu sprawdzenia czy jest u\u017cywany. Polityka prywatno\u015bci us\u0142ugi Gravatar jest dost\u0119pna pod adresem: https:\/\/automattic.com\/privacy\/. Po zatwierdzeniu komentarza tw\u00f3j obrazek profilowy jest widoczny publicznie w kontek\u015bcie twojego komentarza.<\/p>\n\n\n\n<h2 id=\"media\">Media<\/h2>\n\n\n\n<p>Je\u015bli jeste\u015b zarejestrowanym u\u017cytkownikiem i wgrywasz na witryn\u0119 obrazki, powiniene\u015b unika\u0107 przesy\u0142ania obrazk\u00f3w z tagami EXIF lokalizacji. Odwiedzaj\u0105cy stron\u0119 mog\u0105 pobra\u0107 i odczyta\u0107 pe\u0142ne dane lokalizacyjne z obrazk\u00f3w w witrynie.<\/p>\n\n\n\n<h2 id=\"ciasteczka\">Ciasteczka<\/h2>\n\n\n\n<p>Je\u015bli zostawisz na naszej witrynie komentarz, b\u0119dzie mo\u017cna wybra\u0107 opcj\u0119 zapisu twojej nazwy, adresu e-mail i adresu strony internetowej w ciasteczkach, dzi\u0119ki kt\u00f3rym podczas pisania kolejnych komentarzy powy\u017csze informacje b\u0119d\u0105 ju\u017c dogodnie uzupe\u0142nione. Ciasteczka wygasaj\u0105 po roku.<\/p>\n\n\n\n<p>Je\u015bli odwiedzisz stron\u0119 logowania, utworzymy tymczasowe ciasteczko na potrzeby sprawdzenia czy twoja przegl\u0105darka akceptuje ciasteczka. Nie zawiera ono \u017cadnych danych osobistych i zostanie usuni\u0119te, kiedy przegl\u0105darka zostanie zamkni\u0119ta.<\/p>\n\n\n\n<p>Podczas logowania tworzymy dodatkowo kilka ciasteczek potrzebnych do zapisu twoich informacji logowania oraz wybranych opcji ekranu. Ciasteczka logowania wygasaj\u0105 po dw\u00f3ch dniach, a opcji ekranu po roku. Je\u015bli zaznaczysz opcj\u0119 \u201ePami\u0119taj mnie\u201d, logowanie wyga\u015bnie po dw\u00f3ch tygodniach. Je\u015bli wylogujesz si\u0119 ze swojego konta, ciasteczka logowania zostan\u0105 usuni\u0119te.<\/p>\n\n\n\n<p>Je\u015bli zmodyfikujesz albo opublikujesz artyku\u0142, w twojej przegl\u0105darce zostanie zapisane dodatkowe ciasteczko. To ciasteczko nie zawiera \u017cadnych danych osobistych, wskazuj\u0105c po prostu na identyfikator przed chwil\u0105 edytowanego artyku\u0142u. Wygasa ono po 1 dniu.<\/p>\n\n\n\n<h2 id=\"osadzone-tresci-z-innych-witryn\">Osadzone tre\u015bci z innych witryn<\/h2>\n\n\n\n<p>Artyku\u0142y na tej witrynie mog\u0105 zawiera\u0107 osadzone tre\u015bci (np. filmy, obrazki, artyku\u0142y itp.). Osadzone tre\u015bci z innych witryn zachowuj\u0105 si\u0119 analogicznie do tego, jakby u\u017cytkownik odwiedzi\u0142 bezpo\u015brednio konkretn\u0105 witryn\u0119.<\/p>\n\n\n\n<p>Witryny mog\u0105 zbiera\u0107 informacje o tobie, u\u017cywa\u0107 ciasteczek, do\u0142\u0105cza\u0107 dodatkowe, zewn\u0119trzne systemy \u015bledzenia i monitorowa\u0107 twoje interakcje z osadzonym materia\u0142em, w\u0142\u0105czaj\u0105c w to \u015bledzenie twoich interakcji z osadzonym materia\u0142em je\u015bli posiadasz konto i jeste\u015b zalogowany w tamtej witrynie.<\/p>\n\n\n\n<h2 id=\"z-kim-dzielimy-sie-danymi\">Z kim dzielimy si\u0119 danymi<\/h2>\n\n\n\n<p>Je\u015bli za\u017c\u0105dasz zresetowania has\u0142a, tw\u00f3j adres IP zostanie do\u0142\u0105czony do wysy\u0142anej wiadomo\u015bci.<\/p>\n\n\n\n<h2 id=\"jak-dlugo-przechowujemy-twoje-dane\">Jak d\u0142ugo przechowujemy twoje dane<\/h2>\n\n\n\n<p>Je\u015bli zostawisz komentarz, jego tre\u015b\u0107 i metadane b\u0119d\u0105 przechowywane przez czas nieokre\u015blony. Dzi\u0119ki temu jeste\u015bmy w stanie rozpoznawa\u0107 i zatwierdza\u0107 kolejne komentarze automatycznie, bez wysy\u0142ania ich do ka\u017cdorazowej moderacji.<\/p>\n\n\n\n<p>Dla u\u017cytkownik\u00f3w kt\u00f3rzy zarejestrowali si\u0119 na naszej stronie internetowej (je\u015bli tacy s\u0105), przechowujemy r\u00f3wnie\u017c informacje osobiste wprowadzone w profilu. Ka\u017cdy u\u017cytkownik mo\u017ce dokona\u0107 wgl\u0105du, korekty albo skasowa\u0107 swoje informacje osobiste w dowolnej chwili (nie licz\u0105c nazwy u\u017cytkownika, kt\u00f3rej nie mo\u017cna zmieni\u0107). Administratorzy strony r\u00f3wnie\u017c mog\u0105 przegl\u0105da\u0107 i modyfikowa\u0107 te informacje.<\/p>\n\n\n\n<h2 id=\"jakie-masz-prawa-do-swoich-danych\">Jakie masz prawa do swoich danych<\/h2>\n\n\n\n<p>Je\u015bli masz konto u\u017cytkownika albo doda\u0142e\u015b komentarze w tej witrynie, mo\u017cesz za\u017c\u0105da\u0107 dostarczenia pliku z wyeksportowanym kompletem twoich danych osobistych b\u0119d\u0105cych w naszym posiadaniu, w tym ca\u0142o\u015b\u0107 tych dostarczonych przez ciebie. Mo\u017cesz r\u00f3wnie\u017c za\u017c\u0105da\u0107 usuni\u0119cia przez nas ca\u0142o\u015bci twoich danych osobistych w naszym posiadaniu. Nie dotyczy to \u017cadnych danych kt\u00f3re jeste\u015bmy zobligowani zachowa\u0107 ze wzgl\u0119d\u00f3w administracyjnych, prawnych albo bezpiecze\u0144stwa.<\/p>\n\n\n\n<h2 id=\"gdzie-przesylamy-dane\">Gdzie przesy\u0142amy dane<\/h2>\n\n\n\n<p>Komentarze go\u015bci mog\u0105 by\u0107 sprawdzane za pomoc\u0105 automatycznej us\u0142ugi wykrywania spamu.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Kim jeste\u015bmy Adres naszej strony internetowej to: http:\/\/rafalkowalkowski.pl Komentarze Kiedy odwiedzaj\u0105cy witryn\u0119 zostawia komentarz, zbieramy dane widoczne w formularzu komentowania, jak i adres IP odwiedzaj\u0105cego oraz podpis jego przegl\u0105darki jako pomoc przy wykrywaniu spamu. Anonimizowany ci\u0105g znak\u00f3w utworzony z twojego adresu e-mail (zwany te\u017c hashem) mo\u017ce zosta\u0107 przes\u0142any do us\u0142ugi Gravatar w celu sprawdzenia czy [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","template":"","meta":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Polityka Prywatno\u015bci | Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Komentarze i ciasteczka. Przetwarzanie danych osobowych i ich akceptacja. Tworzenie konta w serwisie i prawa do swoich danych.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/polityka-prywatnosci\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pl_PL\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Polityka Prywatno\u015bci | Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Komentarze i ciasteczka. Przetwarzanie danych osobowych i ich akceptacja. Tworzenie konta w serwisie i prawa do swoich danych.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/polityka-prywatnosci\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-02-02T10:24:55+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Szacowany czas czytania\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minuty\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/polityka-prywatnosci\/\",\"url\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/polityka-prywatnosci\/\",\"name\":\"Polityka Prywatno\u015bci | Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-01-05T16:55:04+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-02T10:24:55+00:00\",\"description\":\"Komentarze i ciasteczka. Przetwarzanie danych osobowych i ich akceptacja. Tworzenie konta w serwisie i prawa do swoich danych.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/polityka-prywatnosci\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pl-PL\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/polityka-prywatnosci\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/polityka-prywatnosci\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Strona g\u0142\u00f3wna\",\"item\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Polityka prywatno\u015bci\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/\",\"name\":\"Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg\",\"description\":\"Fotografia i produkcja muzyczna\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pl-PL\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Polityka Prywatno\u015bci | Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg","description":"Komentarze i ciasteczka. Przetwarzanie danych osobowych i ich akceptacja. Tworzenie konta w serwisie i prawa do swoich danych.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/polityka-prywatnosci\/","og_locale":"pl_PL","og_type":"article","og_title":"Polityka Prywatno\u015bci | Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg","og_description":"Komentarze i ciasteczka. Przetwarzanie danych osobowych i ich akceptacja. Tworzenie konta w serwisie i prawa do swoich danych.","og_url":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/polityka-prywatnosci\/","og_site_name":"Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg","article_modified_time":"2022-02-02T10:24:55+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Szacowany czas czytania":"4 minuty"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/polityka-prywatnosci\/","url":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/polityka-prywatnosci\/","name":"Polityka Prywatno\u015bci | Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg","isPartOf":{"@id":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/#website"},"datePublished":"2022-01-05T16:55:04+00:00","dateModified":"2022-02-02T10:24:55+00:00","description":"Komentarze i ciasteczka. Przetwarzanie danych osobowych i ich akceptacja. Tworzenie konta w serwisie i prawa do swoich danych.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/polityka-prywatnosci\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pl-PL","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/polityka-prywatnosci\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/polityka-prywatnosci\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Strona g\u0142\u00f3wna","item":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Polityka prywatno\u015bci"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/#website","url":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/","name":"Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg","description":"Fotografia i produkcja muzyczna","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pl-PL"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3"}],"collection":[{"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6756,"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3\/revisions\/6756"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}