{"id":1825,"date":"2021-06-07T08:10:35","date_gmt":"2021-06-07T06:10:35","guid":{"rendered":"http:\/\/wordpress2254719.home.pl\/rafalkowalkowski\/index.php\/photographer\/"},"modified":"2022-02-14T14:36:24","modified_gmt":"2022-02-14T13:36:24","slug":"fotografia-sesje-piosenki","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/","title":{"rendered":""},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"1825\" class=\"elementor elementor-1825\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-f9295f2 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"f9295f2\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-d699600\" data-id=\"d699600\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2170aa1 elementor-widget elementor-widget-yprm_banner\" data-id=\"2170aa1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"yprm_banner.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"banner-wrapper banner-area banner-639b914469a0c with-circle-nav\" style=\"--transition-speed: 2300ms;\" data-settings=\"{&quot;loop&quot;:true,&quot;speed&quot;:300,&quot;autoplay&quot;:{&quot;delay&quot;:5000,&quot;disableOnInteraction&quot;:false,&quot;pauseOnMouseEnter&quot;:true},&quot;arrows&quot;:true,&quot;dots&quot;:true,&quot;dots_position&quot;:&quot;bottom&quot;,&quot;animation&quot;:&quot;&quot;}\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t<div class=\"banner banner-items banner-639b914469a12 arrows-bottom pagination-bottom\" id=\"banner-639b914469a13\">\r\n          <div class=\"swiper-container\">\r\n            <div class=\"swiper-wrapper\">\r\n                    <div class=\"item swiper-slide item-banner banner-item-639b914469a37 elementor-repeater-item-a5b3540 tal with-shadow inherit\">\r\n        <div class=\"bg-image\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_7823-2.jpg)\"><\/div>\r\n                  \n    <div class=\"bg-overlay\">\n          <\/div>\n\n                            <div class=\"container\">\r\n          <div class=\"cell bottom\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"heading\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h1 class=\"h\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tZajmuj\u0119 si\u0119 Fotografi\u0105 od 15 lat\t\t\t\t\t\t\t\t<\/h1>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"text\">Fotografia to jedna z moich pasji, chyba zbyt licznych:)<\/div>\r\n\t\t\t\t\t    \t\t\t\t\t    \t\t\t\t\t\t    <a href=\"#\" class=\"button-style2\">\r\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t\t\t\t\t\t    <span>Read More<\/span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<\/div>\r\n\t\t      <div class=\"item swiper-slide item-banner banner-item-639b914469e51 elementor-repeater-item-a107ba3 tal with-shadow inherit\">\r\n        <div class=\"bg-image\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/3P4A2809.jpg)\"><\/div>\r\n                  \n    <div class=\"bg-overlay\">\n          <\/div>\n\n                            <div class=\"container\">\r\n          <div class=\"cell bottom\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"heading\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h1 class=\"h\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tTworz\u0119 filmy do w\u0142asnych teledysk\u00f3w\t\t\t\t\t\t\t\t<\/h1>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"text\">Okazuje si\u0119, \u017ce moim aparatem mo\u017cna nie tylko robi\u0107 zdj\u0119cia:)<\/div>\r\n\t\t\t\t\t    \t\t\t\t\t    \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<\/div>\r\n\t\t      <div class=\"item swiper-slide item-banner banner-item-639b91446a0e6 elementor-repeater-item-e2bdf78 tal with-shadow inherit\">\r\n        <div class=\"bg-image\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/3P4A5260-Edit.jpg)\"><\/div>\r\n                  \n    <div class=\"bg-overlay\">\n          <\/div>\n\n                            <div class=\"container\">\r\n          <div class=\"cell bottom\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"heading\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h1 class=\"h\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tMuzyka\t\t\t\t\t\t\t\t<\/h1>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"text\">Produkuj\u0119 muzyk\u0119 na w\u0142asne potrzeby, a tak\u017ce na zam\u00f3wienie.<\/div>\r\n\t\t\t\t\t    \t\t\t\t\t    \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<\/div>\r\n\t\t      <div class=\"item swiper-slide item-banner banner-item-639b91446a44b elementor-repeater-item-1dc1192 tal with-shadow inherit\">\r\n        <div class=\"bg-image\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/122x.jpg)\"><\/div>\r\n                  \n    <div class=\"bg-overlay\">\n          <\/div>\n\n                            <div class=\"container\">\r\n          <div class=\"cell bottom\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"heading\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h1 class=\"h\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tInteresuje mnie tak\u017ce kreacja od podstaw.\t\t\t\t\t\t\t\t<\/h1>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"text\">Lubie tworzy\u0107 projekty od zera, szczeg\u00f3lnie wirtualne:)<\/div>\r\n\t\t\t\t\t    \t\t\t\t\t    \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t<\/div>\r\n\t\t            <\/div>\r\n          <\/div>\r\n          \r\n          <div class=\"owl-nav\"><div class=\"owl-prev basic-ui-icon-left-arrow\"><\/div><div class=\"owl-next basic-ui-icon-right-arrow\"><\/div><\/div>\r\n          <div class=\"banner-circle-nav container\"><\/div>          \r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\r\n\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-5f5c502 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"5f5c502\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-4380124\" data-id=\"4380124\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6ff2946 elementor-widget elementor-widget-yprm_side_image\" data-id=\"6ff2946\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"yprm_side_image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"side-img style-circle align-left\">\n\t\t\t\t<div style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/pobrane.png);\"><\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-9cf9350\" data-id=\"9cf9350\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a767fe5 elementor-widget elementor-widget-yprm_heading\" data-id=\"a767fe5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"yprm_heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"heading-block with-line tal\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"sub-h\">about me<\/div>\n\t\t\t\t                  <h2 class=\"h\">Rafa\u0142 Kowalkowski,<br \/>\n<span>Fotografia, Muzyka, Film, Kreacja<\/span><\/h2>\n        \t\t\t<\/div>\n      \t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-83139f5 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"83139f5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.9.1 - 14-12-2022 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#818a91;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#818a91;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p>Fotografi\u0105 zajmuj\u0119 si\u0119 od 2005 roku. Muzyk\u0105 od 15 roku \u017cycia.Wyda\u0142em p\u0142yt\u0119 &#8220;Fotografia&#8221; oraz &#8220;Taki Stan&#8221; z moimi tekstami i muzyk\u0105. W tej chwili pracuj\u0119 nad trzeci\u0105 p\u0142yt\u0105. O mojej tw\u00f3rczo\u015bci muzycznej pisz\u0119 w sekcji Muzyka.\u00a0<\/p><p>W 2010 roku wraz z grup\u0105 Fotograf\u00f3w stworzy\u0142em portal fotograficzny <a class=\"\" title=\"http:\/\/fotoferia.pl\/\" contenteditable=\"false\" href=\"http:\/\/fotoferia.pl\">fotoferia.pl<\/a> oraz za\u0142o\u017cy\u0142em klub Fotoferia Club z siedzib\u0105 w Ko\u0142obrzegu, kt\u00f3ry ma oko\u0142o 50 aktywnych Cz\u0142onk\u00f3w. Samodzielnie i z klubem wyda\u0142em 3 albumy fotograficzne, od roku 2011 roku organizuj\u0119 konkurs Fotoferia International Exhibition. I jestem wsp\u00f3\u0142organizatorem kilkunastu wystaw fotograficznych.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-517e570 elementor-widget elementor-widget-yprm_num_box\" data-id=\"517e570\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"yprm_num_box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t    <div class=\"num-box-items row\">\n                                  <div class=\" col-lg-4 col-md-4 col-sm-6\">\n            <div class=\"num-box\">\n              <div class=\"num\">\n                <span>1000<\/span>\n                              <\/div>\n              <div class=\"title\">Ponad tysi\u0105c<br \/>\nsfotografowanych<br \/>\nos\u00f3b<\/div>\n            <\/div>\n          <\/div>\n                            <div class=\" col-lg-4 col-md-4 col-sm-6\">\n            <div class=\"num-box\">\n              <div class=\"num\">\n                <span>500<\/span>\n                              <\/div>\n              <div class=\"title\">Ponad 500<br \/>\nsesji studyjnych<\/div>\n            <\/div>\n          <\/div>\n                            <div class=\" col-lg-4 col-md-4 col-sm-6\">\n            <div class=\"num-box\">\n              <div class=\"num\">\n                <span>50<\/span>\n                              <\/div>\n              <div class=\"title\">Ponad 50<br \/>\nprodukcji<br \/>\nmuzycznych<\/div>\n            <\/div>\n          <\/div>\n                  <\/div>\n  \t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8332a54 elementor-widget elementor-widget-yprm_button\" data-id=\"8332a54\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"yprm_button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\r\n\t\t<div class=\"button-container\">\r\n\t\t\t<a class=\"button-elementor button-style2\" href=\"#\" target=\"_self\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span>Read More<\/span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\r\n\t\t<\/div>\r\n\r\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-b63d799 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"b63d799\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-6a6ec6e\" data-id=\"6a6ec6e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6a6f7b6 elementor-widget elementor-widget-yprm_heading\" data-id=\"6a6f7b6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"yprm_heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"heading-block with-line tac\">\n\t\t\t\t                  <h1 class=\"h\">Ostatnie <span>Prace<\/span><\/h1>\n        \t\t\t<\/div>\n      \t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5874704 elementor-widget elementor-widget-yprm_portfolio\" data-id=\"5874704\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;cols_xs&quot;:1,&quot;cols_sm&quot;:2,&quot;cols_md&quot;:3,&quot;cols_lg&quot;:4,&quot;cols_xl&quot;:6}\" data-widget_type=\"yprm_portfolio.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\n\t\t<div class=\"portfolio-block elementor-block popup-gallery\" id=\"portfolio-639b9144710e4\" data-portfolio-settings=\"{&quot;type&quot;:&quot;masonry&quot;}\" data-popup-settings=\"{&quot;popupTitle&quot;:true,&quot;popupDesc&quot;:false}\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"filter-buttons filter-button-group tac\">\n\t\t\t<div class=\"wrap\">\n\t\t\t\t<button class=\"button active\" data-filter=\"*\">\n\t\t\t\t\t<span>Wszystko<\/span>\n\t\t\t\t<\/button>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<button class=\"button\" data-filter=\".category-28\">\n\t\t\t\t\t\t<span>Ch\u0142opak<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/button>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<button class=\"button\" data-filter=\".category-29\">\n\t\t\t\t\t\t<span>Dziecko Plener<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/button>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<button class=\"button\" data-filter=\".category-31\">\n\t\t\t\t\t\t<span>Dziecko portret<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/button>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<button class=\"button\" data-filter=\".category-32\">\n\t\t\t\t\t\t<span>Dziewczyna Plener<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/button>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<button class=\"button\" data-filter=\".category-30\">\n\t\t\t\t\t\t<span>Dziecko studio<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/button>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<button class=\"button\" data-filter=\".category-34\">\n\t\t\t\t\t\t<span>Dziewczyna Studio<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/button>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"portfolio-items elementor-block portfolio-type-masonry load-wrap portfolio_hover_type_1 row\" id=\"portfolio-639b9144710f1\">\n\t\t\t\t\t\t\t<article class=\"col-12 col-sm-6 col-md-4 col-lg-3 col-xl-2 portfolio-item portfolio-masonry-item category-28 popup-item  image-center\">\n\t\t\t<div class=\"wrap\">\n        \t\t\t\t\t<div class=\"a-img\">\n            <img width=\"881\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/3P4A9072-Edit-881x1024.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/3P4A9072-Edit-881x1024.jpg 881w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/3P4A9072-Edit-258x300.jpg 258w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/3P4A9072-Edit-768x892.jpg 768w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/3P4A9072-Edit-60x70.jpg 60w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/3P4A9072-Edit-600x697.jpg 600w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/3P4A9072-Edit.jpg 1033w\" sizes=\"(max-width: 881px) 100vw, 881px\" \/>                      <\/div>\n\t\t\t\t          <a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/pt-portfolio\/chlopak\/\" class=\"permalink\"><i class=\"basic-ui-icon-link\"><\/i><\/a>\n        \t\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<h5>Ch\u0142opak<\/h5>\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Sesje dla ch\u0142opaka.<\/p>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t          <a class=\"link\" href=\"#\" data-popup-json=\"{&quot;title&quot;:&quot;Ch\\u0142opak&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesje dla ch\\u0142opaka.&quot;,&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/01\\\/3P4A9072-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1033,&quot;h&quot;:1200},&quot;post_id&quot;:4765,&quot;likes&quot;:0,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/pt-portfolio\\\/chlopak\\\/&quot;,&quot;projectLinkTarget&quot;:&quot;_self&quot;}\" data-id=\"0\" ><\/a>        \t\t\t<\/div>\n\t\t<\/article>\n\t\t\t\t<article class=\"col-12 col-sm-6 col-md-4 col-lg-3 col-xl-2 portfolio-item portfolio-masonry-item category-29 popup-item  image-center\">\n\t\t\t<div class=\"wrap\">\n        \t\t\t\t\t<div class=\"a-img\">\n            <img width=\"1024\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/025mag-1024x1024.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/025mag-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/025mag-300x300.jpg 300w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/025mag-150x150.jpg 150w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/025mag-768x768.jpg 768w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/025mag-70x70.jpg 70w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/025mag-600x600.jpg 600w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/025mag-100x100.jpg 100w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/025mag.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/>                      <\/div>\n\t\t\t\t          <a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/pt-portfolio\/dziecko-plener\/\" class=\"permalink\"><i class=\"basic-ui-icon-link\"><\/i><\/a>\n        \t\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<h5>Dziecko Plener<\/h5>\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Sesje dzieci\u0119ce w plenerze.<\/p>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t          <a class=\"link\" href=\"#\" data-popup-json=\"{&quot;title&quot;:&quot;Dziecko Plener&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesje dzieci\\u0119ce w plenerze.&quot;,&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/01\\\/025mag.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;post_id&quot;:5218,&quot;likes&quot;:0,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/pt-portfolio\\\/dziecko-plener\\\/&quot;,&quot;projectLinkTarget&quot;:&quot;_self&quot;}\" data-id=\"1\" ><\/a>        \t\t\t<\/div>\n\t\t<\/article>\n\t\t\t\t<article class=\"col-12 col-sm-6 col-md-4 col-lg-3 col-xl-2 portfolio-item portfolio-masonry-item category-31 popup-item  image-center\">\n\t\t\t<div class=\"wrap\">\n        \t\t\t\t\t<div class=\"a-img\">\n            <img width=\"1024\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_0556-Edit-1024x1024.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_0556-Edit-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_0556-Edit-300x300.jpg 300w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_0556-Edit-150x150.jpg 150w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_0556-Edit-768x768.jpg 768w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_0556-Edit-70x70.jpg 70w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_0556-Edit-600x600.jpg 600w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_0556-Edit-100x100.jpg 100w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_0556-Edit.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/>                      <\/div>\n\t\t\t\t          <a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/pt-portfolio\/dziecko-portret\/\" class=\"permalink\"><i class=\"basic-ui-icon-link\"><\/i><\/a>\n        \t\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<h5>Dziecko portret<\/h5>\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Sesje portretowe dla dzieci.<\/p>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t          <a class=\"link\" href=\"#\" data-popup-json=\"{&quot;title&quot;:&quot;Dziecko portret&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesje portretowe dla dzieci.&quot;,&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/01\\\/IMG_0556-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;post_id&quot;:5429,&quot;likes&quot;:0,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/pt-portfolio\\\/dziecko-portret\\\/&quot;,&quot;projectLinkTarget&quot;:&quot;_self&quot;}\" data-id=\"2\" ><\/a>        \t\t\t<\/div>\n\t\t<\/article>\n\t\t\t\t<article class=\"col-12 col-sm-6 col-md-4 col-lg-3 col-xl-2 portfolio-item portfolio-masonry-item category-32 popup-item  image-center\">\n\t\t\t<div class=\"wrap\">\n        \t\t\t\t\t<div class=\"a-img\">\n            <img width=\"731\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_6393-731x1024.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_6393-731x1024.jpg 731w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_6393-214x300.jpg 214w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_6393-768x1075.jpg 768w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_6393-50x70.jpg 50w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_6393-600x840.jpg 600w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_6393.jpg 857w\" sizes=\"(max-width: 731px) 100vw, 731px\" \/>                      <\/div>\n\t\t\t\t          <a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/pt-portfolio\/dziewczyna-plener\/\" class=\"permalink\"><i class=\"basic-ui-icon-link\"><\/i><\/a>\n        \t\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<h5>Dziewczyna Plener<\/h5>\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Sesje dla dziewczyn.<\/p>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t          <a class=\"link\" href=\"#\" data-popup-json=\"{&quot;title&quot;:&quot;Dziewczyna Plener&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesje dla dziewczyn.&quot;,&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/01\\\/IMG_6393.jpg&quot;,&quot;w&quot;:857,&quot;h&quot;:1200},&quot;post_id&quot;:6074,&quot;likes&quot;:0,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/pt-portfolio\\\/dziewczyna-plener\\\/&quot;,&quot;projectLinkTarget&quot;:&quot;_self&quot;}\" data-id=\"3\" ><\/a>        \t\t\t<\/div>\n\t\t<\/article>\n\t\t\t\t<article class=\"col-12 col-sm-6 col-md-4 col-lg-3 col-xl-2 portfolio-item portfolio-masonry-item category-30 popup-item  image-center\">\n\t\t\t<div class=\"wrap\">\n        \t\t\t\t\t<div class=\"a-img\">\n            <img width=\"667\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_5623-Edit-667x1024.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_5623-Edit-667x1024.jpg 667w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_5623-Edit-196x300.jpg 196w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_5623-Edit-768x1179.jpg 768w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_5623-Edit-46x70.jpg 46w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_5623-Edit-600x921.jpg 600w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_5623-Edit.jpg 782w\" sizes=\"(max-width: 667px) 100vw, 667px\" \/>                      <\/div>\n\t\t\t\t          <a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/pt-portfolio\/sesje_dzieciece\/\" class=\"permalink\"><i class=\"basic-ui-icon-link\"><\/i><\/a>\n        \t\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<h5>Dziecko Studio<\/h5>\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Sesje dzieci\u0119ce w moim studio z dedykowanym o\u015bwietleniem.<\/p>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t          <a class=\"link\" href=\"#\" data-popup-json=\"{&quot;title&quot;:&quot;Dziecko Studio&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesje dzieci\\u0119ce w moim studio z dedykowanym o\\u015bwietleniem.&quot;,&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/01\\\/IMG_5623-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:782,&quot;h&quot;:1200},&quot;post_id&quot;:6075,&quot;likes&quot;:0,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/pt-portfolio\\\/sesje_dzieciece\\\/&quot;,&quot;projectLinkTarget&quot;:&quot;_self&quot;}\" data-id=\"4\" ><\/a>        \t\t\t<\/div>\n\t\t<\/article>\n\t\t\t\t<article class=\"col-12 col-sm-6 col-md-4 col-lg-3 col-xl-2 portfolio-item portfolio-masonry-item category-34 popup-item  image-center\">\n\t\t\t<div class=\"wrap\">\n        \t\t\t\t\t<div class=\"a-img\">\n            <img width=\"1024\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/where-is-a-milk-1024x1024.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/where-is-a-milk-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/where-is-a-milk-300x300.jpg 300w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/where-is-a-milk-150x150.jpg 150w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/where-is-a-milk-768x768.jpg 768w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/where-is-a-milk-70x70.jpg 70w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/where-is-a-milk-600x600.jpg 600w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/where-is-a-milk-100x100.jpg 100w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/where-is-a-milk.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/>                      <\/div>\n\t\t\t\t          <a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/pt-portfolio\/dziewczyna-studio\/\" class=\"permalink\"><i class=\"basic-ui-icon-link\"><\/i><\/a>\n        \t\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<h5>Dziewczyna Studio<\/h5>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t          <a class=\"link\" href=\"#\" data-popup-json=\"{&quot;title&quot;:&quot;Dziewczyna Studio&quot;,&quot;desc&quot;:false,&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/01\\\/where-is-a-milk.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;post_id&quot;:6647,&quot;likes&quot;:0,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/pt-portfolio\\\/dziewczyna-studio\\\/&quot;,&quot;projectLinkTarget&quot;:&quot;_self&quot;}\" data-id=\"5\" ><\/a>        \t\t\t<\/div>\n\t\t<\/article>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n    \t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-54e383a elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"54e383a\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-9d5c4c9\" data-id=\"9d5c4c9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bf49b0e elementor-widget elementor-widget-yprm_heading\" data-id=\"bf49b0e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"yprm_heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"heading-block tac\">\n\t\t\t\t                  <h1 class=\"h\">Muzyka<\/h1>\n        \t\t\t<\/div>\n      \t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-ed0082e elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"ed0082e\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-9146506\" data-id=\"9146506\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6ab3982 elementor-widget elementor-widget-yprm_music_album_item\" data-id=\"6ab3982\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"yprm_music_album_item.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t        <div data-player-items=\"[{&quot;title&quot;:&quot;Z\\u0142a mi\\u0142o\\u015b\\u0107&quot;,&quot;mp3&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/01\\\/1.-Zla-milosc.mp3&quot;,&quot;duration&quot;:&quot;14:19&quot;},{&quot;title&quot;:&quot;Przyjd\\u017a balkonem&quot;,&quot;mp3&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/01\\\/2.-Przyjdz-balkonem.mp3&quot;,&quot;duration&quot;:&quot;16:18&quot;},{&quot;title&quot;:&quot;Piosenka z takim d\\u017awi\\u0119kiem&quot;,&quot;mp3&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/01\\\/3.-Piosenka-z-takim-dzwiekiem.mp3&quot;,&quot;duration&quot;:&quot;10:34&quot;},{&quot;title&quot;:&quot;Pan Kot&quot;,&quot;mp3&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/01\\\/4.-Pan-kot.mp3&quot;,&quot;duration&quot;:&quot;9:06&quot;},{&quot;title&quot;:&quot;Lot nad niebem&quot;,&quot;mp3&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/01\\\/5.-Lot_nad_niebem.mp3&quot;,&quot;duration&quot;:&quot;9:00&quot;},{&quot;title&quot;:&quot;Krajobraz&quot;,&quot;mp3&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/01\\\/6.-Krajobraz.mp3&quot;,&quot;duration&quot;:&quot;10:22&quot;},{&quot;title&quot;:&quot;Od H&quot;,&quot;mp3&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/01\\\/7.-Od-H.mp3&quot;,&quot;duration&quot;:&quot;9:24&quot;},{&quot;title&quot;:&quot;Fotografia&quot;,&quot;mp3&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/01\\\/8.-Fotografia.mp3&quot;,&quot;duration&quot;:&quot;8:59&quot;},{&quot;title&quot;:&quot;G\\u00f3r w niebie&quot;,&quot;mp3&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/01\\\/9.-Gora-w-niebie.mp3&quot;,&quot;duration&quot;:&quot;8:54&quot;}]\" class=\"jp_container_album\" id=\"6ab3982\">\n\t        <div id=\"jquery_jplayer_6ab3982\" class=\"jp-jplayer\"><\/div>\n\t\t\t<div id=\"jp_container_6ab3982\" class=\"jp-audio album-area row\" role=\"application\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"col-xs-12 col-sm-6\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"album-playlist\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"top\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"top-playbutton jp-play\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"pb-bg\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/8-Fotografia-mp3-image-300x300.jpg)\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<i class=\"music-and-multimedia-play-button\"><\/i>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"top-text\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"album-name\">Album Fotografia<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"track-name\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"track-buttons\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<button class=\"jp-previous music-and-multimedia-backward-button\"><\/button>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<button class=\"jp-play music-and-multimedia-play-button\"><\/button>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<button class=\"jp-next music-and-multimedia-fast-forward-button\"><\/button>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"bottom\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"time\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"jp-current-time\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"separate\">\/<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"jp-duration\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"volume\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<button class=\"jp-mute music-and-multimedia-speaker-with-waves\"><\/button>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"jp-volume-bar\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"jp-volume-bar-value\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"jp-progress\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"jp-seek-bar\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"jp-play-bar\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"jp-playlist\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/ul>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"col-xs-12 col-sm-6\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"album-cover\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/8-Fotografia-mp3-image-1024x1024.jpg)\"><\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"col-xs-12\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"jp-no-solution\">\n\t\t\t\t\t\t<span>Update Required<\/span>To play the media you will need to either update your browser to a recent version or update your <a href=\"http:\/\/get.adobe.com\/flashplayer\/\" target=\"_blank\">Flash plugin<\/a>.\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n        \t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-40ee678 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"40ee678\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-d19bdb2\" data-id=\"d19bdb2\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-aa032c7 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"aa032c7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class='jr-insta-thumb'>\r\n    <ul class='no-bullet thumbnails no-border jr_col_10' id='wis-slides'>\r\n\t\t    <\/ul>\r\n<\/div>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-5e6a056 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"5e6a056\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-426fe45\" data-id=\"426fe45\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-56cece9 elementor-widget elementor-widget-yprm_photo_carousel\" data-id=\"56cece9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"yprm_photo_carousel.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t    \t<div class=\"photo-carousel\" data-banner-settings=\"{&quot;autoplay_speed&quot;:5000,&quot;speed&quot;:300}\">\n\t    \t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"button-style1\" href=\"https:\/\/www.instagram.com\/acrux_rk\/\" target=\"_blank\"  rel=\"nofollow\">\n\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fab fa-instagram\"><\/i>\t\t\t\t\t\t\tFollow me\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"carousel\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t    \t<div class=\"item\" style=\"background-image: url( );\"><\/div>\n\t\t\t\t    \t\t\t\t    \t<div class=\"item\" style=\"background-image: url( );\"><\/div>\n\t\t\t\t    \t\t\t\t    \t<div class=\"item\" style=\"background-image: url( );\"><\/div>\n\t\t\t\t    \t\t\t\t    \t<div class=\"item\" style=\"background-image: url( );\"><\/div>\n\t\t\t\t    \t\t\t\t    \t<div class=\"item\" style=\"background-image: url( );\"><\/div>\n\t\t\t\t    \t\t\t\t    \t<div class=\"item\" style=\"background-image: url( );\"><\/div>\n\t\t\t\t    \t\t\t\t    \t<div class=\"item\" style=\"background-image: url( );\"><\/div>\n\t\t\t\t    \t\t\t\t    \t<div class=\"item\" style=\"background-image: url( );\"><\/div>\n\t\t\t\t    \t\t\t\t    \t<div class=\"item\" style=\"background-image: url( );\"><\/div>\n\t\t\t\t    \t\t\t\t    \t<div class=\"item\" style=\"background-image: url( );\"><\/div>\n\t\t\t\t    \t\t\t\t    \t<div class=\"item\" style=\"background-image: url( );\"><\/div>\n\t\t\t\t    \t\t\t\t    \t<div class=\"item\" style=\"background-image: url( );\"><\/div>\n\t\t\t\t    \t\t\t\t    \t<div class=\"item\" style=\"background-image: url( );\"><\/div>\n\t\t\t\t    \t\t\t\t    \t<div class=\"item\" style=\"background-image: url( );\"><\/div>\n\t\t\t\t    \t\t\t\t    \t<div class=\"item\" style=\"background-image: url( );\"><\/div>\n\t\t\t\t    \t\t\t\t    \t<div class=\"item\" style=\"background-image: url( );\"><\/div>\n\t\t\t\t    \t\t\t\t<\/div>\n\t    \t<\/div>\t\n\t    \t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-405e0c0 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"405e0c0\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-d12580c\" data-id=\"d12580c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7b2b15d elementor-widget elementor-widget-yprm_products\" data-id=\"7b2b15d\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;cols&quot;:&quot;4&quot;,&quot;type&quot;:&quot;grid&quot;}\" data-widget_type=\"yprm_products.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\n\t\t<div class=\"product-block product-elementor-block\">\n\t\t\t<div class=\"woocommerce\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"filter-button-group style1 tal\">\n\t\t\t<div class=\"wrap\">\n\t\t\t\t<button class=\"active\" data-filter=\"*\">\n\t\t\t\t\t<span>Wszystko<\/span>\n\t\t\t\t<\/button>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<button data-filter=\".product_cat-sesje-fotograficzne\">\n\t\t\t\t\t\t<span>Sesje Fotograficzne<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/button>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<ul class=\"products load-wrap row\">\n\t\t\t\t\t<li class=\"col-12 col-sm-4 col-md-4 col-lg-3 product type-product post-7026 status-publish first instock product_cat-sesje-fotograficzne has-post-thumbnail virtual purchasable product-type-simple\">\n  <div class=\"product-wrap\">\n    <div class=\"image\"><div class=\"product-thumb-slider swiper-container\"><div class=\"swiper-wrapper\"><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-produktowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A8707-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja produktowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Sesja wizerunkowo - produktowa&lt;\\\/p&gt;\\r\\n&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Profesjonalne fotografie wzbudzaj\\u0105 zaufanie do marki i generuj\\u0105...&quot;,&quot;post_id&quot;:7026,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-produktowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A8707-Edit-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-produktowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A8707-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja produktowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Sesja wizerunkowo - produktowa&lt;\\\/p&gt;\\r\\n&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Profesjonalne fotografie wzbudzaj\\u0105 zaufanie do marki i generuj\\u0105...&quot;,&quot;post_id&quot;:7026,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-produktowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A1733-Edit-1024x683.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-produktowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A8707-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja produktowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Sesja wizerunkowo - produktowa&lt;\\\/p&gt;\\r\\n&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Profesjonalne fotografie wzbudzaj\\u0105 zaufanie do marki i generuj\\u0105...&quot;,&quot;post_id&quot;:7026,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-produktowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A1735-Edit-1024x683.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-produktowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A8707-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja produktowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Sesja wizerunkowo - produktowa&lt;\\\/p&gt;\\r\\n&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Profesjonalne fotografie wzbudzaj\\u0105 zaufanie do marki i generuj\\u0105...&quot;,&quot;post_id&quot;:7026,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-produktowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A1737-Edit-1024x683.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-produktowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A8707-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja produktowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Sesja wizerunkowo - produktowa&lt;\\\/p&gt;\\r\\n&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Profesjonalne fotografie wzbudzaj\\u0105 zaufanie do marki i generuj\\u0105...&quot;,&quot;post_id&quot;:7026,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-produktowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A1741-1024x683.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-produktowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A8707-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja produktowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Sesja wizerunkowo - produktowa&lt;\\\/p&gt;\\r\\n&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Profesjonalne fotografie wzbudzaj\\u0105 zaufanie do marki i generuj\\u0105...&quot;,&quot;post_id&quot;:7026,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-produktowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A1743-1024x683.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-produktowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A8707-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja produktowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Sesja wizerunkowo - produktowa&lt;\\\/p&gt;\\r\\n&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Profesjonalne fotografie wzbudzaj\\u0105 zaufanie do marki i generuj\\u0105...&quot;,&quot;post_id&quot;:7026,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-produktowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A1744-1024x683.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-produktowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A8707-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja produktowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Sesja wizerunkowo - produktowa&lt;\\\/p&gt;\\r\\n&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Profesjonalne fotografie wzbudzaj\\u0105 zaufanie do marki i generuj\\u0105...&quot;,&quot;post_id&quot;:7026,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-produktowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A8662-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-produktowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A8707-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja produktowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Sesja wizerunkowo - produktowa&lt;\\\/p&gt;\\r\\n&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Profesjonalne fotografie wzbudzaj\\u0105 zaufanie do marki i generuj\\u0105...&quot;,&quot;post_id&quot;:7026,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-produktowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A8671-Edit-1024x683.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-produktowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A8707-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja produktowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Sesja wizerunkowo - produktowa&lt;\\\/p&gt;\\r\\n&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Profesjonalne fotografie wzbudzaj\\u0105 zaufanie do marki i generuj\\u0105...&quot;,&quot;post_id&quot;:7026,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-produktowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A8673-730x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-produktowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A8707-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja produktowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Sesja wizerunkowo - produktowa&lt;\\\/p&gt;\\r\\n&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Profesjonalne fotografie wzbudzaj\\u0105 zaufanie do marki i generuj\\u0105...&quot;,&quot;post_id&quot;:7026,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-produktowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A8675-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-produktowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A8707-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja produktowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Sesja wizerunkowo - produktowa&lt;\\\/p&gt;\\r\\n&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Profesjonalne fotografie wzbudzaj\\u0105 zaufanie do marki i generuj\\u0105...&quot;,&quot;post_id&quot;:7026,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-produktowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A8678-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-produktowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A8707-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja produktowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Sesja wizerunkowo - produktowa&lt;\\\/p&gt;\\r\\n&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Profesjonalne fotografie wzbudzaj\\u0105 zaufanie do marki i generuj\\u0105...&quot;,&quot;post_id&quot;:7026,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-produktowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A8691-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-produktowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A8707-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja produktowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Sesja wizerunkowo - produktowa&lt;\\\/p&gt;\\r\\n&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Profesjonalne fotografie wzbudzaj\\u0105 zaufanie do marki i generuj\\u0105...&quot;,&quot;post_id&quot;:7026,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-produktowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A8707-Edit-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-produktowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A8707-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja produktowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Sesja wizerunkowo - produktowa&lt;\\\/p&gt;\\r\\n&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Profesjonalne fotografie wzbudzaj\\u0105 zaufanie do marki i generuj\\u0105...&quot;,&quot;post_id&quot;:7026,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-produktowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A8721-Edit-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><\/div><div class=\"buttons\"><a rel=\"nofollow\" href=\"?add-to-cart=7026\" data-quantity=\"1\" data-product_id=\"7026\" data-product_sku=\"\" class=\"add_to_cart_button product_type_simple ajax_add_to_cart\" data-magic-cursor=\"link\"><i class=\"base-icon-minicart\"><\/i><span>Add to cart<\/span><\/a><div class=\"nav-arrows\"><div class=\"prev base-icon-prev-2\" data-magic-cursor=\"link\"><\/div><div class=\"next base-icon-next-2\" data-magic-cursor=\"link\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"bottom\"><h6 class=\"h\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-produktowa\/\">Sesja produktowa<\/a><\/h6><div class=\"categories\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/kategoria-produktu\/sesje-fotograficzne\/\" rel=\"tag\">Sesje Fotograficzne<\/a><\/div><div class=\"price simple\"><span class=\"woocommerce-Price-amount amount\"><span class=\"woocommerce-Price-currencySymbol\">&#122;&#322;<\/span>200.00<\/span><\/div><\/div>  <\/div>\n<\/li><li class=\"col-12 col-sm-4 col-md-4 col-lg-3 product type-product post-7025 status-publish instock product_cat-sesje-fotograficzne has-post-thumbnail virtual purchasable product-type-simple\">\n  <div class=\"product-wrap\">\n    <div class=\"image\"><div class=\"product-thumb-slider swiper-container\"><div class=\"swiper-wrapper\"><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-dziecieca\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/066-2-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:882},&quot;title&quot;:&quot;Sesja dzieci\\u0119ca&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:7025,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-dziecieca\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/066-2-Edit-1024x753.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-dziecieca\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/066-2-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:882},&quot;title&quot;:&quot;Sesja dzieci\\u0119ca&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:7025,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-dziecieca\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_2359-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-dziecieca\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/066-2-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:882},&quot;title&quot;:&quot;Sesja dzieci\\u0119ca&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:7025,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-dziecieca\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_2268-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-dziecieca\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/066-2-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:882},&quot;title&quot;:&quot;Sesja dzieci\\u0119ca&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:7025,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-dziecieca\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/196-Edit-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-dziecieca\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/066-2-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:882},&quot;title&quot;:&quot;Sesja dzieci\\u0119ca&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:7025,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-dziecieca\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/066-2-Edit-1024x753.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-dziecieca\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/066-2-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:882},&quot;title&quot;:&quot;Sesja dzieci\\u0119ca&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:7025,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-dziecieca\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/122x-1024x812.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-dziecieca\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/066-2-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:882},&quot;title&quot;:&quot;Sesja dzieci\\u0119ca&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:7025,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-dziecieca\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/3P4A9464-1024x683.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-dziecieca\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/066-2-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:882},&quot;title&quot;:&quot;Sesja dzieci\\u0119ca&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:7025,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-dziecieca\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/3P4A9463-1024x683.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-dziecieca\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/066-2-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:882},&quot;title&quot;:&quot;Sesja dzieci\\u0119ca&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:7025,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-dziecieca\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/3P4A9443-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-dziecieca\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/066-2-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:882},&quot;title&quot;:&quot;Sesja dzieci\\u0119ca&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:7025,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-dziecieca\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/3P4A7305-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-dziecieca\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/066-2-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:882},&quot;title&quot;:&quot;Sesja dzieci\\u0119ca&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:7025,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-dziecieca\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/3P4A6133-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-dziecieca\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/066-2-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:882},&quot;title&quot;:&quot;Sesja dzieci\\u0119ca&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:7025,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-dziecieca\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/3P4A6132-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-dziecieca\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/066-2-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:882},&quot;title&quot;:&quot;Sesja dzieci\\u0119ca&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:7025,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-dziecieca\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/3P4A6128-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-dziecieca\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/066-2-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:882},&quot;title&quot;:&quot;Sesja dzieci\\u0119ca&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:7025,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-dziecieca\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/3P4A6127-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-dziecieca\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/066-2-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:882},&quot;title&quot;:&quot;Sesja dzieci\\u0119ca&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:7025,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-dziecieca\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_7154-Edit-1024x683.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-dziecieca\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/066-2-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:882},&quot;title&quot;:&quot;Sesja dzieci\\u0119ca&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:7025,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-dziecieca\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_3562-935x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-dziecieca\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/066-2-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:882},&quot;title&quot;:&quot;Sesja dzieci\\u0119ca&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:7025,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-dziecieca\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/195-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-dziecieca\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/066-2-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:882},&quot;title&quot;:&quot;Sesja dzieci\\u0119ca&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:7025,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-dziecieca\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/124-683x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-dziecieca\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/066-2-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:882},&quot;title&quot;:&quot;Sesja dzieci\\u0119ca&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:7025,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-dziecieca\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/109-683x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-dziecieca\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/066-2-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:882},&quot;title&quot;:&quot;Sesja dzieci\\u0119ca&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:7025,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-dziecieca\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/117-719x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-dziecieca\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/066-2-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:882},&quot;title&quot;:&quot;Sesja dzieci\\u0119ca&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:7025,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-dziecieca\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/081-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-dziecieca\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/066-2-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:882},&quot;title&quot;:&quot;Sesja dzieci\\u0119ca&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:7025,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-dziecieca\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/063-2-1024x683.jpg);\"><\/a><\/div><\/div><div class=\"buttons\"><a rel=\"nofollow\" href=\"?add-to-cart=7025\" data-quantity=\"1\" data-product_id=\"7025\" data-product_sku=\"\" class=\"add_to_cart_button product_type_simple ajax_add_to_cart\" data-magic-cursor=\"link\"><i class=\"base-icon-minicart\"><\/i><span>Add to cart<\/span><\/a><div class=\"nav-arrows\"><div class=\"prev base-icon-prev-2\" data-magic-cursor=\"link\"><\/div><div class=\"next base-icon-next-2\" data-magic-cursor=\"link\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"bottom\"><h6 class=\"h\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-dziecieca\/\">Sesja dzieci\u0119ca<\/a><\/h6><div class=\"categories\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/kategoria-produktu\/sesje-fotograficzne\/\" rel=\"tag\">Sesje Fotograficzne<\/a><\/div><div class=\"price simple\"><span class=\"woocommerce-Price-amount amount\"><span class=\"woocommerce-Price-currencySymbol\">&#122;&#322;<\/span>200.00<\/span><\/div><\/div>  <\/div>\n<\/li><li class=\"col-12 col-sm-4 col-md-4 col-lg-3 product type-product post-6953 status-publish instock product_cat-sesje-fotograficzne has-post-thumbnail virtual purchasable product-type-simple\">\n  <div class=\"product-wrap\">\n    <div class=\"image\"><div class=\"product-thumb-slider swiper-container\"><div class=\"swiper-wrapper\"><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/meska-sesja-portretowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A1300-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;M\\u0119ska sesja portretowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:6953,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/meska-sesja-portretowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A1300-Edit-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/meska-sesja-portretowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A1300-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;M\\u0119ska sesja portretowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:6953,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/meska-sesja-portretowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A1300-Edit-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/meska-sesja-portretowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A1300-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;M\\u0119ska sesja portretowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:6953,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/meska-sesja-portretowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A5797-Edit-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/meska-sesja-portretowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A1300-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;M\\u0119ska sesja portretowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:6953,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/meska-sesja-portretowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A8635-Edit-Edit-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/meska-sesja-portretowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A1300-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;M\\u0119ska sesja portretowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:6953,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/meska-sesja-portretowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A8806-Edit-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/meska-sesja-portretowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A1300-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;M\\u0119ska sesja portretowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:6953,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/meska-sesja-portretowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A8825-Edit-Edit-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/meska-sesja-portretowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A1300-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;M\\u0119ska sesja portretowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:6953,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/meska-sesja-portretowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A9373-Edit-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/meska-sesja-portretowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A1300-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;M\\u0119ska sesja portretowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:6953,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/meska-sesja-portretowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_2666-Edit-Edit-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/meska-sesja-portretowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A1300-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;M\\u0119ska sesja portretowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:6953,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/meska-sesja-portretowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_2725zz-1024x933.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/meska-sesja-portretowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A1300-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;M\\u0119ska sesja portretowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:6953,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/meska-sesja-portretowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_3871-Edit-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/meska-sesja-portretowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A1300-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;M\\u0119ska sesja portretowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:6953,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/meska-sesja-portretowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_4201-Edit-Edit-2-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/meska-sesja-portretowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A1300-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;M\\u0119ska sesja portretowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:6953,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/meska-sesja-portretowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_4420-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/meska-sesja-portretowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A1300-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;M\\u0119ska sesja portretowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:6953,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/meska-sesja-portretowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_4468-3-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/meska-sesja-portretowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A1300-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;M\\u0119ska sesja portretowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:6953,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/meska-sesja-portretowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_4284-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/meska-sesja-portretowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A1300-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;M\\u0119ska sesja portretowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:6953,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/meska-sesja-portretowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_4222-2-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/meska-sesja-portretowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A1300-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;M\\u0119ska sesja portretowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:6953,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/meska-sesja-portretowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_3666-1024x898.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/meska-sesja-portretowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A1300-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;M\\u0119ska sesja portretowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:6953,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/meska-sesja-portretowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_3539-Edit-Edit-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/meska-sesja-portretowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A1300-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;M\\u0119ska sesja portretowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:6953,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/meska-sesja-portretowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_2700xz-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/meska-sesja-portretowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A1300-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;M\\u0119ska sesja portretowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:6953,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/meska-sesja-portretowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_2725zz-1-1024x933.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/meska-sesja-portretowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A1300-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;M\\u0119ska sesja portretowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:6953,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/meska-sesja-portretowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_2666-Edit-Edit-1-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/meska-sesja-portretowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A1300-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;M\\u0119ska sesja portretowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:6953,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/meska-sesja-portretowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_2684-Edit-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/meska-sesja-portretowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A1300-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;M\\u0119ska sesja portretowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:6953,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/meska-sesja-portretowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A8823-Edit-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/meska-sesja-portretowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A1300-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;M\\u0119ska sesja portretowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:6953,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/meska-sesja-portretowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A9295-Edit-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/meska-sesja-portretowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A1300-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;M\\u0119ska sesja portretowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:6953,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/meska-sesja-portretowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A9373-Edit-1-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/meska-sesja-portretowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A1300-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;M\\u0119ska sesja portretowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:6953,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/meska-sesja-portretowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A9937-Edit-1-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/meska-sesja-portretowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A1300-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;M\\u0119ska sesja portretowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:6953,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/meska-sesja-portretowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/12-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/meska-sesja-portretowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A1300-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;M\\u0119ska sesja portretowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:6953,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/meska-sesja-portretowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A5398-Edit-1-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/meska-sesja-portretowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A1300-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;M\\u0119ska sesja portretowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:6953,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/meska-sesja-portretowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A3181-Edit-Edit-2-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/meska-sesja-portretowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A1300-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;M\\u0119ska sesja portretowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:6953,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/meska-sesja-portretowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A5797-Edit-1-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/meska-sesja-portretowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A1300-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;M\\u0119ska sesja portretowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:6953,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/meska-sesja-portretowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_3529-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/meska-sesja-portretowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A1300-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;M\\u0119ska sesja portretowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:6953,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/meska-sesja-portretowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_3539-Edit-Edit-1-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/meska-sesja-portretowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A1300-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;M\\u0119ska sesja portretowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:6953,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/meska-sesja-portretowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_3580-Edit-Edit-2-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/meska-sesja-portretowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A1300-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;M\\u0119ska sesja portretowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:6953,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/meska-sesja-portretowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_3637-Edit-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/meska-sesja-portretowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A1300-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;M\\u0119ska sesja portretowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:6953,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/meska-sesja-portretowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_3666-1-1024x898.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/meska-sesja-portretowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A1300-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;M\\u0119ska sesja portretowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:6953,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/meska-sesja-portretowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_3781-Edit-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/meska-sesja-portretowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A1300-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;M\\u0119ska sesja portretowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:6953,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/meska-sesja-portretowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_3837-2-1-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/meska-sesja-portretowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A1300-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;M\\u0119ska sesja portretowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:6953,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/meska-sesja-portretowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_3886-Edit-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/meska-sesja-portretowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A1300-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;M\\u0119ska sesja portretowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:6953,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/meska-sesja-portretowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_4167-Edit-Edit-Edit-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/meska-sesja-portretowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A1300-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;M\\u0119ska sesja portretowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:6953,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/meska-sesja-portretowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_4222-2-1-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/meska-sesja-portretowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A1300-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;M\\u0119ska sesja portretowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:6953,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/meska-sesja-portretowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_4284-1-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/meska-sesja-portretowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A1300-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;M\\u0119ska sesja portretowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:6953,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/meska-sesja-portretowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_4366-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/meska-sesja-portretowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A1300-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;M\\u0119ska sesja portretowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:6953,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/meska-sesja-portretowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_4420-1-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/meska-sesja-portretowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A1300-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;M\\u0119ska sesja portretowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:6953,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/meska-sesja-portretowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_4468-2-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/meska-sesja-portretowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A1300-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;M\\u0119ska sesja portretowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:6953,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/meska-sesja-portretowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_4468-3-1-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/meska-sesja-portretowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A1300-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;M\\u0119ska sesja portretowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:6953,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/meska-sesja-portretowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_4485-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/meska-sesja-portretowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A1300-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;M\\u0119ska sesja portretowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&quot;,&quot;post_id&quot;:6953,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/meska-sesja-portretowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_4503-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><\/div><div class=\"buttons\"><a rel=\"nofollow\" href=\"?add-to-cart=6953\" data-quantity=\"1\" data-product_id=\"6953\" data-product_sku=\"\" class=\"add_to_cart_button product_type_simple ajax_add_to_cart\" data-magic-cursor=\"link\"><i class=\"base-icon-minicart\"><\/i><span>Add to cart<\/span><\/a><div class=\"nav-arrows\"><div class=\"prev base-icon-prev-2\" data-magic-cursor=\"link\"><\/div><div class=\"next base-icon-next-2\" data-magic-cursor=\"link\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"bottom\"><h6 class=\"h\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/meska-sesja-portretowa\/\">M\u0119ska sesja portretowa<\/a><\/h6><div class=\"categories\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/kategoria-produktu\/sesje-fotograficzne\/\" rel=\"tag\">Sesje Fotograficzne<\/a><\/div><div class=\"price simple\"><span class=\"woocommerce-Price-amount amount\"><span class=\"woocommerce-Price-currencySymbol\">&#122;&#322;<\/span>200.00<\/span><\/div><\/div>  <\/div>\n<\/li><li class=\"col-12 col-sm-4 col-md-4 col-lg-3 product type-product post-6942 status-publish last instock product_cat-sesje-fotograficzne has-post-thumbnail virtual purchasable product-type-simple\">\n  <div class=\"product-wrap\">\n    <div class=\"image\"><div class=\"product-thumb-slider swiper-container\"><div class=\"swiper-wrapper\"><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-biznesowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A9937-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja biznesowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Tw\\u00f3j wizerunek to Twoja wizyt\\u00f3wka.&lt;\\\/p&gt;\\r\\n&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Niezale\\u017cnie od tego czy szukasz pracy, czy te\\u017c masz w\\u0142asn\\u0105 ...&quot;,&quot;post_id&quot;:6942,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-biznesowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A9937-Edit-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-biznesowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A9937-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja biznesowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Tw\\u00f3j wizerunek to Twoja wizyt\\u00f3wka.&lt;\\\/p&gt;\\r\\n&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Niezale\\u017cnie od tego czy szukasz pracy, czy te\\u017c masz w\\u0142asn\\u0105 ...&quot;,&quot;post_id&quot;:6942,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-biznesowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A3181-Edit-Edit-2-4-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-biznesowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A9937-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja biznesowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Tw\\u00f3j wizerunek to Twoja wizyt\\u00f3wka.&lt;\\\/p&gt;\\r\\n&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Niezale\\u017cnie od tego czy szukasz pracy, czy te\\u017c masz w\\u0142asn\\u0105 ...&quot;,&quot;post_id&quot;:6942,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-biznesowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A9937-Edit-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-biznesowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A9937-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja biznesowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Tw\\u00f3j wizerunek to Twoja wizyt\\u00f3wka.&lt;\\\/p&gt;\\r\\n&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Niezale\\u017cnie od tego czy szukasz pracy, czy te\\u017c masz w\\u0142asn\\u0105 ...&quot;,&quot;post_id&quot;:6942,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-biznesowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_3837-2-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-biznesowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A9937-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja biznesowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Tw\\u00f3j wizerunek to Twoja wizyt\\u00f3wka.&lt;\\\/p&gt;\\r\\n&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Niezale\\u017cnie od tego czy szukasz pracy, czy te\\u017c masz w\\u0142asn\\u0105 ...&quot;,&quot;post_id&quot;:6942,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-biznesowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A9438-Edit-1024x928.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-biznesowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A9937-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja biznesowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Tw\\u00f3j wizerunek to Twoja wizyt\\u00f3wka.&lt;\\\/p&gt;\\r\\n&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Niezale\\u017cnie od tego czy szukasz pracy, czy te\\u017c masz w\\u0142asn\\u0105 ...&quot;,&quot;post_id&quot;:6942,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-biznesowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A9447-Edit-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-biznesowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A9937-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja biznesowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Tw\\u00f3j wizerunek to Twoja wizyt\\u00f3wka.&lt;\\\/p&gt;\\r\\n&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Niezale\\u017cnie od tego czy szukasz pracy, czy te\\u017c masz w\\u0142asn\\u0105 ...&quot;,&quot;post_id&quot;:6942,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-biznesowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A9490-Edit-Edit-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-biznesowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A9937-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja biznesowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Tw\\u00f3j wizerunek to Twoja wizyt\\u00f3wka.&lt;\\\/p&gt;\\r\\n&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Niezale\\u017cnie od tego czy szukasz pracy, czy te\\u017c masz w\\u0142asn\\u0105 ...&quot;,&quot;post_id&quot;:6942,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-biznesowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A9516-Edit-Edit-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-biznesowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A9937-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja biznesowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Tw\\u00f3j wizerunek to Twoja wizyt\\u00f3wka.&lt;\\\/p&gt;\\r\\n&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Niezale\\u017cnie od tego czy szukasz pracy, czy te\\u017c masz w\\u0142asn\\u0105 ...&quot;,&quot;post_id&quot;:6942,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-biznesowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A7860-Edit-1024x683.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-biznesowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A9937-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja biznesowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Tw\\u00f3j wizerunek to Twoja wizyt\\u00f3wka.&lt;\\\/p&gt;\\r\\n&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Niezale\\u017cnie od tego czy szukasz pracy, czy te\\u017c masz w\\u0142asn\\u0105 ...&quot;,&quot;post_id&quot;:6942,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-biznesowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A7858-Edit-1024x683.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-biznesowa\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A9937-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja biznesowa&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Tw\\u00f3j wizerunek to Twoja wizyt\\u00f3wka.&lt;\\\/p&gt;\\r\\n&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Niezale\\u017cnie od tego czy szukasz pracy, czy te\\u017c masz w\\u0142asn\\u0105 ...&quot;,&quot;post_id&quot;:6942,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-biznesowa\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A7854-Edit-1024x683.jpg);\"><\/a><\/div><\/div><div class=\"buttons\"><a rel=\"nofollow\" href=\"?add-to-cart=6942\" data-quantity=\"1\" data-product_id=\"6942\" data-product_sku=\"\" class=\"add_to_cart_button product_type_simple ajax_add_to_cart\" data-magic-cursor=\"link\"><i class=\"base-icon-minicart\"><\/i><span>Add to cart<\/span><\/a><div class=\"nav-arrows\"><div class=\"prev base-icon-prev-2\" data-magic-cursor=\"link\"><\/div><div class=\"next base-icon-next-2\" data-magic-cursor=\"link\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"bottom\"><h6 class=\"h\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-biznesowa\/\">Sesja biznesowa<\/a><\/h6><div class=\"categories\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/kategoria-produktu\/sesje-fotograficzne\/\" rel=\"tag\">Sesje Fotograficzne<\/a><\/div><div class=\"price simple\"><span class=\"woocommerce-Price-amount amount\"><span class=\"woocommerce-Price-currencySymbol\">&#122;&#322;<\/span>200.00<\/span><\/div><\/div>  <\/div>\n<\/li><li class=\"col-12 col-sm-4 col-md-4 col-lg-3 product type-product post-6941 status-publish first instock product_cat-sesje-fotograficzne has-post-thumbnail shipping-taxable purchasable product-type-simple\">\n  <div class=\"product-wrap\">\n    <div class=\"image\"><div class=\"product-thumb-slider swiper-container\"><div class=\"swiper-wrapper\"><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-portretowa-plener\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/139-2-Edit-2.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja portretowa plener&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesje portretowe Ko\\u0142obrzeg. Morze, pla\\u017ca i port. Chcesz mie\\u0107 pi\\u0119kne zdj\\u0119cia na terenie Ko\\u0142obrzegu lub w okolicach?Napisz do mnie.&quot;,&quot;post_id&quot;:6941,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-portretowa-plener\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/139-2-Edit-2-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-portretowa-plener\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/139-2-Edit-2.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja portretowa plener&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesje portretowe Ko\\u0142obrzeg. Morze, pla\\u017ca i port. Chcesz mie\\u0107 pi\\u0119kne zdj\\u0119cia na terenie Ko\\u0142obrzegu lub w okolicach?Napisz do mnie.&quot;,&quot;post_id&quot;:6941,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-portretowa-plener\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/122x-1024x812.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-portretowa-plener\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/139-2-Edit-2.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja portretowa plener&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesje portretowe Ko\\u0142obrzeg. Morze, pla\\u017ca i port. Chcesz mie\\u0107 pi\\u0119kne zdj\\u0119cia na terenie Ko\\u0142obrzegu lub w okolicach?Napisz do mnie.&quot;,&quot;post_id&quot;:6941,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-portretowa-plener\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A4487-Edit-1024x683.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-portretowa-plener\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/139-2-Edit-2.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja portretowa plener&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesje portretowe Ko\\u0142obrzeg. Morze, pla\\u017ca i port. Chcesz mie\\u0107 pi\\u0119kne zdj\\u0119cia na terenie Ko\\u0142obrzegu lub w okolicach?Napisz do mnie.&quot;,&quot;post_id&quot;:6941,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-portretowa-plener\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A4306-1024x731.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-portretowa-plener\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/139-2-Edit-2.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja portretowa plener&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesje portretowe Ko\\u0142obrzeg. Morze, pla\\u017ca i port. Chcesz mie\\u0107 pi\\u0119kne zdj\\u0119cia na terenie Ko\\u0142obrzegu lub w okolicach?Napisz do mnie.&quot;,&quot;post_id&quot;:6941,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-portretowa-plener\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A4413-Edit-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-portretowa-plener\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/139-2-Edit-2.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja portretowa plener&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesje portretowe Ko\\u0142obrzeg. Morze, pla\\u017ca i port. Chcesz mie\\u0107 pi\\u0119kne zdj\\u0119cia na terenie Ko\\u0142obrzegu lub w okolicach?Napisz do mnie.&quot;,&quot;post_id&quot;:6941,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-portretowa-plener\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/139-2-Edit-2-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-portretowa-plener\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/139-2-Edit-2.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja portretowa plener&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesje portretowe Ko\\u0142obrzeg. Morze, pla\\u017ca i port. Chcesz mie\\u0107 pi\\u0119kne zdj\\u0119cia na terenie Ko\\u0142obrzegu lub w okolicach?Napisz do mnie.&quot;,&quot;post_id&quot;:6941,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-portretowa-plener\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/196-Edit-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-portretowa-plener\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/139-2-Edit-2.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja portretowa plener&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesje portretowe Ko\\u0142obrzeg. Morze, pla\\u017ca i port. Chcesz mie\\u0107 pi\\u0119kne zdj\\u0119cia na terenie Ko\\u0142obrzegu lub w okolicach?Napisz do mnie.&quot;,&quot;post_id&quot;:6941,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-portretowa-plener\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/209-1-2-1024x700.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-portretowa-plener\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/139-2-Edit-2.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja portretowa plener&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesje portretowe Ko\\u0142obrzeg. Morze, pla\\u017ca i port. Chcesz mie\\u0107 pi\\u0119kne zdj\\u0119cia na terenie Ko\\u0142obrzegu lub w okolicach?Napisz do mnie.&quot;,&quot;post_id&quot;:6941,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-portretowa-plener\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/175xxBWkwadrat-1-kopia-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-portretowa-plener\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/139-2-Edit-2.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja portretowa plener&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesje portretowe Ko\\u0142obrzeg. Morze, pla\\u017ca i port. Chcesz mie\\u0107 pi\\u0119kne zdj\\u0119cia na terenie Ko\\u0142obrzegu lub w okolicach?Napisz do mnie.&quot;,&quot;post_id&quot;:6941,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-portretowa-plener\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/119-2-1024x768.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-portretowa-plener\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/139-2-Edit-2.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja portretowa plener&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesje portretowe Ko\\u0142obrzeg. Morze, pla\\u017ca i port. Chcesz mie\\u0107 pi\\u0119kne zdj\\u0119cia na terenie Ko\\u0142obrzegu lub w okolicach?Napisz do mnie.&quot;,&quot;post_id&quot;:6941,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-portretowa-plener\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/096-2-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-portretowa-plener\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/139-2-Edit-2.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja portretowa plener&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesje portretowe Ko\\u0142obrzeg. Morze, pla\\u017ca i port. Chcesz mie\\u0107 pi\\u0119kne zdj\\u0119cia na terenie Ko\\u0142obrzegu lub w okolicach?Napisz do mnie.&quot;,&quot;post_id&quot;:6941,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-portretowa-plener\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/066-2-Edit-1024x753.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-portretowa-plener\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/139-2-Edit-2.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja portretowa plener&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesje portretowe Ko\\u0142obrzeg. Morze, pla\\u017ca i port. Chcesz mie\\u0107 pi\\u0119kne zdj\\u0119cia na terenie Ko\\u0142obrzegu lub w okolicach?Napisz do mnie.&quot;,&quot;post_id&quot;:6941,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-portretowa-plener\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A0829-Edit-1024x683.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-portretowa-plener\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/139-2-Edit-2.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja portretowa plener&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesje portretowe Ko\\u0142obrzeg. Morze, pla\\u017ca i port. Chcesz mie\\u0107 pi\\u0119kne zdj\\u0119cia na terenie Ko\\u0142obrzegu lub w okolicach?Napisz do mnie.&quot;,&quot;post_id&quot;:6941,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-portretowa-plener\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A3037-1024x683.jpg);\"><\/a><\/div><\/div><div class=\"buttons\"><a rel=\"nofollow\" href=\"?add-to-cart=6941\" data-quantity=\"1\" data-product_id=\"6941\" data-product_sku=\"\" class=\"add_to_cart_button product_type_simple ajax_add_to_cart\" data-magic-cursor=\"link\"><i class=\"base-icon-minicart\"><\/i><span>Add to cart<\/span><\/a><div class=\"nav-arrows\"><div class=\"prev base-icon-prev-2\" data-magic-cursor=\"link\"><\/div><div class=\"next base-icon-next-2\" data-magic-cursor=\"link\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"bottom\"><h6 class=\"h\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-portretowa-plener\/\">Sesja portretowa plener<\/a><\/h6><div class=\"categories\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/kategoria-produktu\/sesje-fotograficzne\/\" rel=\"tag\">Sesje Fotograficzne<\/a><\/div><div class=\"price simple\"><span class=\"woocommerce-Price-amount amount\"><span class=\"woocommerce-Price-currencySymbol\">&#122;&#322;<\/span>200.00<\/span><\/div><\/div>  <\/div>\n<\/li><li class=\"col-12 col-sm-4 col-md-4 col-lg-3 product type-product post-499 status-publish instock product_cat-sesje-fotograficzne has-post-thumbnail virtual purchasable product-type-simple\">\n  <div class=\"product-wrap\">\n    <div class=\"image\"><div class=\"product-thumb-slider swiper-container\"><div class=\"swiper-wrapper\"><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-dla-kobiety\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A4931.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:800},&quot;title&quot;:&quot;Sesja dla Kobiety&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesja indywidualna to te\\u017c fantastyczny prezent dla&lt;span class=\\&quot;Apple-converted-space\\&quot;&gt;\\u00a0 &lt;\\\/span&gt;ukochanych kobiet na ka\\u017cd\\u0105 okazj\\u0119!&quot;,&quot;post_id&quot;:499,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-dla-kobiety\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A4931-1024x683.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-dla-kobiety\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A4931.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:800},&quot;title&quot;:&quot;Sesja dla Kobiety&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesja indywidualna to te\\u017c fantastyczny prezent dla&lt;span class=\\&quot;Apple-converted-space\\&quot;&gt;\\u00a0 &lt;\\\/span&gt;ukochanych kobiet na ka\\u017cd\\u0105 okazj\\u0119!&quot;,&quot;post_id&quot;:499,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-dla-kobiety\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_8711mag-683x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-dla-kobiety\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A4931.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:800},&quot;title&quot;:&quot;Sesja dla Kobiety&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesja indywidualna to te\\u017c fantastyczny prezent dla&lt;span class=\\&quot;Apple-converted-space\\&quot;&gt;\\u00a0 &lt;\\\/span&gt;ukochanych kobiet na ka\\u017cd\\u0105 okazj\\u0119!&quot;,&quot;post_id&quot;:499,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-dla-kobiety\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/048-2-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-dla-kobiety\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A4931.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:800},&quot;title&quot;:&quot;Sesja dla Kobiety&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesja indywidualna to te\\u017c fantastyczny prezent dla&lt;span class=\\&quot;Apple-converted-space\\&quot;&gt;\\u00a0 &lt;\\\/span&gt;ukochanych kobiet na ka\\u017cd\\u0105 okazj\\u0119!&quot;,&quot;post_id&quot;:499,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-dla-kobiety\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/3P4A8621-Edit-Edit-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-dla-kobiety\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A4931.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:800},&quot;title&quot;:&quot;Sesja dla Kobiety&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesja indywidualna to te\\u017c fantastyczny prezent dla&lt;span class=\\&quot;Apple-converted-space\\&quot;&gt;\\u00a0 &lt;\\\/span&gt;ukochanych kobiet na ka\\u017cd\\u0105 okazj\\u0119!&quot;,&quot;post_id&quot;:499,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-dla-kobiety\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/3P4A8685-Edit-Edit-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-dla-kobiety\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A4931.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:800},&quot;title&quot;:&quot;Sesja dla Kobiety&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesja indywidualna to te\\u017c fantastyczny prezent dla&lt;span class=\\&quot;Apple-converted-space\\&quot;&gt;\\u00a0 &lt;\\\/span&gt;ukochanych kobiet na ka\\u017cd\\u0105 okazj\\u0119!&quot;,&quot;post_id&quot;:499,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-dla-kobiety\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/3P4A6053-Edit-2-731x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-dla-kobiety\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A4931.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:800},&quot;title&quot;:&quot;Sesja dla Kobiety&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesja indywidualna to te\\u017c fantastyczny prezent dla&lt;span class=\\&quot;Apple-converted-space\\&quot;&gt;\\u00a0 &lt;\\\/span&gt;ukochanych kobiet na ka\\u017cd\\u0105 okazj\\u0119!&quot;,&quot;post_id&quot;:499,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-dla-kobiety\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/3P4A5648-Edit-Edit-826x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-dla-kobiety\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A4931.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:800},&quot;title&quot;:&quot;Sesja dla Kobiety&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesja indywidualna to te\\u017c fantastyczny prezent dla&lt;span class=\\&quot;Apple-converted-space\\&quot;&gt;\\u00a0 &lt;\\\/span&gt;ukochanych kobiet na ka\\u017cd\\u0105 okazj\\u0119!&quot;,&quot;post_id&quot;:499,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-dla-kobiety\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/3P4A3291-2-946x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-dla-kobiety\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A4931.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:800},&quot;title&quot;:&quot;Sesja dla Kobiety&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesja indywidualna to te\\u017c fantastyczny prezent dla&lt;span class=\\&quot;Apple-converted-space\\&quot;&gt;\\u00a0 &lt;\\\/span&gt;ukochanych kobiet na ka\\u017cd\\u0105 okazj\\u0119!&quot;,&quot;post_id&quot;:499,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-dla-kobiety\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A4226-Edit-1024x768.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-dla-kobiety\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A4931.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:800},&quot;title&quot;:&quot;Sesja dla Kobiety&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesja indywidualna to te\\u017c fantastyczny prezent dla&lt;span class=\\&quot;Apple-converted-space\\&quot;&gt;\\u00a0 &lt;\\\/span&gt;ukochanych kobiet na ka\\u017cd\\u0105 okazj\\u0119!&quot;,&quot;post_id&quot;:499,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-dla-kobiety\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A5161-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><\/div><div class=\"buttons\"><a rel=\"nofollow\" href=\"?add-to-cart=499\" data-quantity=\"1\" data-product_id=\"499\" data-product_sku=\"\" class=\"add_to_cart_button product_type_simple ajax_add_to_cart\" data-magic-cursor=\"link\"><i class=\"base-icon-minicart\"><\/i><span>Add to cart<\/span><\/a><div class=\"nav-arrows\"><div class=\"prev base-icon-prev-2\" data-magic-cursor=\"link\"><\/div><div class=\"next base-icon-next-2\" data-magic-cursor=\"link\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"bottom\"><h6 class=\"h\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-dla-kobiety\/\">Sesja dla Kobiety<\/a><\/h6><div class=\"categories\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/kategoria-produktu\/sesje-fotograficzne\/\" rel=\"tag\">Sesje Fotograficzne<\/a><\/div><div class=\"price simple\"><span class=\"woocommerce-Price-amount amount\"><span class=\"woocommerce-Price-currencySymbol\">&#122;&#322;<\/span>200.00<\/span><\/div><\/div>  <\/div>\n<\/li><li class=\"col-12 col-sm-4 col-md-4 col-lg-3 product type-product post-498 status-publish instock product_cat-sesje-fotograficzne has-post-thumbnail shipping-taxable purchasable product-type-simple\">\n  <div class=\"product-wrap\">\n    <div class=\"image\"><div class=\"product-thumb-slider swiper-container\"><div class=\"swiper-wrapper\"><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-foto-dziewczyna\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/IMG_6131mag.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:900},&quot;title&quot;:&quot;Sesja fotograficzna dla Dziewczyny&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Wiadomo, \\u017ce wi\\u0119kszo\\u015b\\u0107 dziewczyn uwielbia si\\u0119 fotografowa\\u0107. U\\u017cywaj\\u0105 do tego w\\u0142asnych telefon\\u00f3w, kt\\u00f3re automatycznie poprawiaj\\u0105 j...&quot;,&quot;post_id&quot;:498,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-foto-dziewczyna\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_6131mag-1024x768.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-foto-dziewczyna\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/IMG_6131mag.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:900},&quot;title&quot;:&quot;Sesja fotograficzna dla Dziewczyny&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Wiadomo, \\u017ce wi\\u0119kszo\\u015b\\u0107 dziewczyn uwielbia si\\u0119 fotografowa\\u0107. U\\u017cywaj\\u0105 do tego w\\u0142asnych telefon\\u00f3w, kt\\u00f3re automatycznie poprawiaj\\u0105 j...&quot;,&quot;post_id&quot;:498,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-foto-dziewczyna\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/where-is-a-milk-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-foto-dziewczyna\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/IMG_6131mag.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:900},&quot;title&quot;:&quot;Sesja fotograficzna dla Dziewczyny&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Wiadomo, \\u017ce wi\\u0119kszo\\u015b\\u0107 dziewczyn uwielbia si\\u0119 fotografowa\\u0107. U\\u017cywaj\\u0105 do tego w\\u0142asnych telefon\\u00f3w, kt\\u00f3re automatycznie poprawiaj\\u0105 j...&quot;,&quot;post_id&quot;:498,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-foto-dziewczyna\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_9759x-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-foto-dziewczyna\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/IMG_6131mag.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:900},&quot;title&quot;:&quot;Sesja fotograficzna dla Dziewczyny&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Wiadomo, \\u017ce wi\\u0119kszo\\u015b\\u0107 dziewczyn uwielbia si\\u0119 fotografowa\\u0107. U\\u017cywaj\\u0105 do tego w\\u0142asnych telefon\\u00f3w, kt\\u00f3re automatycznie poprawiaj\\u0105 j...&quot;,&quot;post_id&quot;:498,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-foto-dziewczyna\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_6239mag-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-foto-dziewczyna\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/IMG_6131mag.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:900},&quot;title&quot;:&quot;Sesja fotograficzna dla Dziewczyny&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Wiadomo, \\u017ce wi\\u0119kszo\\u015b\\u0107 dziewczyn uwielbia si\\u0119 fotografowa\\u0107. U\\u017cywaj\\u0105 do tego w\\u0142asnych telefon\\u00f3w, kt\\u00f3re automatycznie poprawiaj\\u0105 j...&quot;,&quot;post_id&quot;:498,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-foto-dziewczyna\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/166x-2-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-foto-dziewczyna\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/IMG_6131mag.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:900},&quot;title&quot;:&quot;Sesja fotograficzna dla Dziewczyny&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Wiadomo, \\u017ce wi\\u0119kszo\\u015b\\u0107 dziewczyn uwielbia si\\u0119 fotografowa\\u0107. U\\u017cywaj\\u0105 do tego w\\u0142asnych telefon\\u00f3w, kt\\u00f3re automatycznie poprawiaj\\u0105 j...&quot;,&quot;post_id&quot;:498,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-foto-dziewczyna\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/3P4A9995-Edit-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-foto-dziewczyna\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/IMG_6131mag.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:900},&quot;title&quot;:&quot;Sesja fotograficzna dla Dziewczyny&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Wiadomo, \\u017ce wi\\u0119kszo\\u015b\\u0107 dziewczyn uwielbia si\\u0119 fotografowa\\u0107. U\\u017cywaj\\u0105 do tego w\\u0142asnych telefon\\u00f3w, kt\\u00f3re automatycznie poprawiaj\\u0105 j...&quot;,&quot;post_id&quot;:498,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-foto-dziewczyna\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/143mag-2-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-foto-dziewczyna\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/IMG_6131mag.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:900},&quot;title&quot;:&quot;Sesja fotograficzna dla Dziewczyny&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Wiadomo, \\u017ce wi\\u0119kszo\\u015b\\u0107 dziewczyn uwielbia si\\u0119 fotografowa\\u0107. U\\u017cywaj\\u0105 do tego w\\u0142asnych telefon\\u00f3w, kt\\u00f3re automatycznie poprawiaj\\u0105 j...&quot;,&quot;post_id&quot;:498,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-foto-dziewczyna\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_6593-683x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-foto-dziewczyna\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/IMG_6131mag.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:900},&quot;title&quot;:&quot;Sesja fotograficzna dla Dziewczyny&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Wiadomo, \\u017ce wi\\u0119kszo\\u015b\\u0107 dziewczyn uwielbia si\\u0119 fotografowa\\u0107. U\\u017cywaj\\u0105 do tego w\\u0142asnych telefon\\u00f3w, kt\\u00f3re automatycznie poprawiaj\\u0105 j...&quot;,&quot;post_id&quot;:498,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-foto-dziewczyna\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_6482-Edit-731x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-foto-dziewczyna\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/IMG_6131mag.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:900},&quot;title&quot;:&quot;Sesja fotograficzna dla Dziewczyny&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Wiadomo, \\u017ce wi\\u0119kszo\\u015b\\u0107 dziewczyn uwielbia si\\u0119 fotografowa\\u0107. U\\u017cywaj\\u0105 do tego w\\u0142asnych telefon\\u00f3w, kt\\u00f3re automatycznie poprawiaj\\u0105 j...&quot;,&quot;post_id&quot;:498,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-foto-dziewczyna\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_6229-Edit-731x1024.jpg);\"><\/a><\/div><\/div><div class=\"buttons\"><a rel=\"nofollow\" href=\"?add-to-cart=498\" data-quantity=\"1\" data-product_id=\"498\" data-product_sku=\"\" class=\"add_to_cart_button product_type_simple ajax_add_to_cart\" data-magic-cursor=\"link\"><i class=\"base-icon-minicart\"><\/i><span>Add to cart<\/span><\/a><div class=\"nav-arrows\"><div class=\"prev base-icon-prev-2\" data-magic-cursor=\"link\"><\/div><div class=\"next base-icon-next-2\" data-magic-cursor=\"link\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"bottom\"><h6 class=\"h\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-foto-dziewczyna\/\">Sesja fotograficzna dla Dziewczyny<\/a><\/h6><div class=\"categories\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/kategoria-produktu\/sesje-fotograficzne\/\" rel=\"tag\">Sesje Fotograficzne<\/a><\/div><div class=\"price simple\"><span class=\"woocommerce-Price-amount amount\"><span class=\"woocommerce-Price-currencySymbol\">&#122;&#322;<\/span>200.00<\/span><\/div><\/div>  <\/div>\n<\/li><li class=\"col-12 col-sm-4 col-md-4 col-lg-3 product type-product post-497 status-publish last instock product_cat-sesje-fotograficzne has-post-thumbnail shipping-taxable purchasable product-type-simple\">\n  <div class=\"product-wrap\">\n    <div class=\"image\"><div class=\"product-thumb-slider swiper-container\"><div class=\"swiper-wrapper\"><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-z-przyjaciolka\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A7291-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:800},&quot;title&quot;:&quot;Sesja fotograficzna z przyjaci\\u00f3\\u0142k\\u0105&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;A mo\\u017ce sesja z przyjaci\\u00f3\\u0142k\\u0105? Utrwalmy zwariowany czas i&lt;span class=\\&quot;Apple-converted-space\\&quot;&gt;\\u00a0 &lt;\\\/span&gt;wasz\\u0105 przyja\\u017a...&quot;,&quot;post_id&quot;:497,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-z-przyjaciolka\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A7291-Edit-1024x683.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-z-przyjaciolka\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A7291-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:800},&quot;title&quot;:&quot;Sesja fotograficzna z przyjaci\\u00f3\\u0142k\\u0105&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;A mo\\u017ce sesja z przyjaci\\u00f3\\u0142k\\u0105? Utrwalmy zwariowany czas i&lt;span class=\\&quot;Apple-converted-space\\&quot;&gt;\\u00a0 &lt;\\\/span&gt;wasz\\u0105 przyja\\u017a...&quot;,&quot;post_id&quot;:497,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-z-przyjaciolka\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_7120-1024x683.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-z-przyjaciolka\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A7291-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:800},&quot;title&quot;:&quot;Sesja fotograficzna z przyjaci\\u00f3\\u0142k\\u0105&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;A mo\\u017ce sesja z przyjaci\\u00f3\\u0142k\\u0105? Utrwalmy zwariowany czas i&lt;span class=\\&quot;Apple-converted-space\\&quot;&gt;\\u00a0 &lt;\\\/span&gt;wasz\\u0105 przyja\\u017a...&quot;,&quot;post_id&quot;:497,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-z-przyjaciolka\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_3002-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-z-przyjaciolka\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A7291-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:800},&quot;title&quot;:&quot;Sesja fotograficzna z przyjaci\\u00f3\\u0142k\\u0105&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;A mo\\u017ce sesja z przyjaci\\u00f3\\u0142k\\u0105? Utrwalmy zwariowany czas i&lt;span class=\\&quot;Apple-converted-space\\&quot;&gt;\\u00a0 &lt;\\\/span&gt;wasz\\u0105 przyja\\u017a...&quot;,&quot;post_id&quot;:497,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-z-przyjaciolka\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A7291-Edit-1024x683.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-z-przyjaciolka\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A7291-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:800},&quot;title&quot;:&quot;Sesja fotograficzna z przyjaci\\u00f3\\u0142k\\u0105&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;A mo\\u017ce sesja z przyjaci\\u00f3\\u0142k\\u0105? Utrwalmy zwariowany czas i&lt;span class=\\&quot;Apple-converted-space\\&quot;&gt;\\u00a0 &lt;\\\/span&gt;wasz\\u0105 przyja\\u017a...&quot;,&quot;post_id&quot;:497,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-z-przyjaciolka\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_0572-1024x822.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-z-przyjaciolka\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A7291-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:800},&quot;title&quot;:&quot;Sesja fotograficzna z przyjaci\\u00f3\\u0142k\\u0105&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;A mo\\u017ce sesja z przyjaci\\u00f3\\u0142k\\u0105? Utrwalmy zwariowany czas i&lt;span class=\\&quot;Apple-converted-space\\&quot;&gt;\\u00a0 &lt;\\\/span&gt;wasz\\u0105 przyja\\u017a...&quot;,&quot;post_id&quot;:497,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-z-przyjaciolka\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_0562-1024x952.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-z-przyjaciolka\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A7291-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:800},&quot;title&quot;:&quot;Sesja fotograficzna z przyjaci\\u00f3\\u0142k\\u0105&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;A mo\\u017ce sesja z przyjaci\\u00f3\\u0142k\\u0105? Utrwalmy zwariowany czas i&lt;span class=\\&quot;Apple-converted-space\\&quot;&gt;\\u00a0 &lt;\\\/span&gt;wasz\\u0105 przyja\\u017a...&quot;,&quot;post_id&quot;:497,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-z-przyjaciolka\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A7095-1024x578.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-z-przyjaciolka\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A7291-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:800},&quot;title&quot;:&quot;Sesja fotograficzna z przyjaci\\u00f3\\u0142k\\u0105&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;A mo\\u017ce sesja z przyjaci\\u00f3\\u0142k\\u0105? Utrwalmy zwariowany czas i&lt;span class=\\&quot;Apple-converted-space\\&quot;&gt;\\u00a0 &lt;\\\/span&gt;wasz\\u0105 przyja\\u017a...&quot;,&quot;post_id&quot;:497,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-z-przyjaciolka\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A0559-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-z-przyjaciolka\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A7291-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:800},&quot;title&quot;:&quot;Sesja fotograficzna z przyjaci\\u00f3\\u0142k\\u0105&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;A mo\\u017ce sesja z przyjaci\\u00f3\\u0142k\\u0105? Utrwalmy zwariowany czas i&lt;span class=\\&quot;Apple-converted-space\\&quot;&gt;\\u00a0 &lt;\\\/span&gt;wasz\\u0105 przyja\\u017a...&quot;,&quot;post_id&quot;:497,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-z-przyjaciolka\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A0214-Edit-1024x913.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-z-przyjaciolka\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A7291-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:800},&quot;title&quot;:&quot;Sesja fotograficzna z przyjaci\\u00f3\\u0142k\\u0105&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;A mo\\u017ce sesja z przyjaci\\u00f3\\u0142k\\u0105? Utrwalmy zwariowany czas i&lt;span class=\\&quot;Apple-converted-space\\&quot;&gt;\\u00a0 &lt;\\\/span&gt;wasz\\u0105 przyja\\u017a...&quot;,&quot;post_id&quot;:497,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-z-przyjaciolka\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A0061-Edit-1024x683.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-z-przyjaciolka\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A7291-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:800},&quot;title&quot;:&quot;Sesja fotograficzna z przyjaci\\u00f3\\u0142k\\u0105&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;A mo\\u017ce sesja z przyjaci\\u00f3\\u0142k\\u0105? Utrwalmy zwariowany czas i&lt;span class=\\&quot;Apple-converted-space\\&quot;&gt;\\u00a0 &lt;\\\/span&gt;wasz\\u0105 przyja\\u017a...&quot;,&quot;post_id&quot;:497,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-z-przyjaciolka\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A7283-Edit-1024x679.jpg);\"><\/a><\/div><\/div><div class=\"buttons\"><a rel=\"nofollow\" href=\"?add-to-cart=497\" data-quantity=\"1\" data-product_id=\"497\" data-product_sku=\"\" class=\"add_to_cart_button product_type_simple ajax_add_to_cart\" data-magic-cursor=\"link\"><i class=\"base-icon-minicart\"><\/i><span>Add to cart<\/span><\/a><div class=\"nav-arrows\"><div class=\"prev base-icon-prev-2\" data-magic-cursor=\"link\"><\/div><div class=\"next base-icon-next-2\" data-magic-cursor=\"link\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"bottom\"><h6 class=\"h\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-z-przyjaciolka\/\">Sesja fotograficzna z przyjaci\u00f3\u0142k\u0105<\/a><\/h6><div class=\"categories\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/kategoria-produktu\/sesje-fotograficzne\/\" rel=\"tag\">Sesje Fotograficzne<\/a><\/div><div class=\"price simple\"><span class=\"woocommerce-Price-amount amount\"><span class=\"woocommerce-Price-currencySymbol\">&#122;&#322;<\/span>200.00<\/span><\/div><\/div>  <\/div>\n<\/li><li class=\"col-12 col-sm-4 col-md-4 col-lg-3 product type-product post-496 status-publish first instock product_cat-sesje-fotograficzne has-post-thumbnail shipping-taxable purchasable product-type-simple\">\n  <div class=\"product-wrap\">\n    <div class=\"image\"><div class=\"product-thumb-slider swiper-container\"><div class=\"swiper-wrapper\"><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-foto-dla-mamy\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A9370-Edit-1.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja fotograficzna dla Mamy&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesja dla Mamy? Przecie\\u017c to najwi\\u0119kszy na \\u015bwiecie skarb. Oferujemy Ci sesj\\u0119, kt\\u00f3ra uwieczni wzajemn\\u0105 mi\\u0142o\\u015b\\u0107, oddanie i przyja\\u017a\\u0144...&quot;,&quot;post_id&quot;:496,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-foto-dla-mamy\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A9370-Edit-1-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-foto-dla-mamy\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A9370-Edit-1.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja fotograficzna dla Mamy&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesja dla Mamy? Przecie\\u017c to najwi\\u0119kszy na \\u015bwiecie skarb. Oferujemy Ci sesj\\u0119, kt\\u00f3ra uwieczni wzajemn\\u0105 mi\\u0142o\\u015b\\u0107, oddanie i przyja\\u017a\\u0144...&quot;,&quot;post_id&quot;:496,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-foto-dla-mamy\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A9383-Edit-1-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-foto-dla-mamy\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A9370-Edit-1.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja fotograficzna dla Mamy&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesja dla Mamy? Przecie\\u017c to najwi\\u0119kszy na \\u015bwiecie skarb. Oferujemy Ci sesj\\u0119, kt\\u00f3ra uwieczni wzajemn\\u0105 mi\\u0142o\\u015b\\u0107, oddanie i przyja\\u017a\\u0144...&quot;,&quot;post_id&quot;:496,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-foto-dla-mamy\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A9370-Edit-1-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-foto-dla-mamy\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A9370-Edit-1.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja fotograficzna dla Mamy&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesja dla Mamy? Przecie\\u017c to najwi\\u0119kszy na \\u015bwiecie skarb. Oferujemy Ci sesj\\u0119, kt\\u00f3ra uwieczni wzajemn\\u0105 mi\\u0142o\\u015b\\u0107, oddanie i przyja\\u017a\\u0144...&quot;,&quot;post_id&quot;:496,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-foto-dla-mamy\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A9349-Edit-1-892x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-foto-dla-mamy\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A9370-Edit-1.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja fotograficzna dla Mamy&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesja dla Mamy? Przecie\\u017c to najwi\\u0119kszy na \\u015bwiecie skarb. Oferujemy Ci sesj\\u0119, kt\\u00f3ra uwieczni wzajemn\\u0105 mi\\u0142o\\u015b\\u0107, oddanie i przyja\\u017a\\u0144...&quot;,&quot;post_id&quot;:496,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-foto-dla-mamy\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A6371-1024x731.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-foto-dla-mamy\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A9370-Edit-1.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja fotograficzna dla Mamy&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesja dla Mamy? Przecie\\u017c to najwi\\u0119kszy na \\u015bwiecie skarb. Oferujemy Ci sesj\\u0119, kt\\u00f3ra uwieczni wzajemn\\u0105 mi\\u0142o\\u015b\\u0107, oddanie i przyja\\u017a\\u0144...&quot;,&quot;post_id&quot;:496,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-foto-dla-mamy\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A6322-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-foto-dla-mamy\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A9370-Edit-1.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja fotograficzna dla Mamy&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesja dla Mamy? Przecie\\u017c to najwi\\u0119kszy na \\u015bwiecie skarb. Oferujemy Ci sesj\\u0119, kt\\u00f3ra uwieczni wzajemn\\u0105 mi\\u0142o\\u015b\\u0107, oddanie i przyja\\u017a\\u0144...&quot;,&quot;post_id&quot;:496,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-foto-dla-mamy\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A6319-1024x768.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-foto-dla-mamy\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A9370-Edit-1.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja fotograficzna dla Mamy&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesja dla Mamy? Przecie\\u017c to najwi\\u0119kszy na \\u015bwiecie skarb. Oferujemy Ci sesj\\u0119, kt\\u00f3ra uwieczni wzajemn\\u0105 mi\\u0142o\\u015b\\u0107, oddanie i przyja\\u017a\\u0144...&quot;,&quot;post_id&quot;:496,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-foto-dla-mamy\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A6305-1024x731.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-foto-dla-mamy\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A9370-Edit-1.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja fotograficzna dla Mamy&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesja dla Mamy? Przecie\\u017c to najwi\\u0119kszy na \\u015bwiecie skarb. Oferujemy Ci sesj\\u0119, kt\\u00f3ra uwieczni wzajemn\\u0105 mi\\u0142o\\u015b\\u0107, oddanie i przyja\\u017a\\u0144...&quot;,&quot;post_id&quot;:496,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-foto-dla-mamy\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A6294-2-1024x731.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-foto-dla-mamy\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A9370-Edit-1.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja fotograficzna dla Mamy&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesja dla Mamy? Przecie\\u017c to najwi\\u0119kszy na \\u015bwiecie skarb. Oferujemy Ci sesj\\u0119, kt\\u00f3ra uwieczni wzajemn\\u0105 mi\\u0142o\\u015b\\u0107, oddanie i przyja\\u017a\\u0144...&quot;,&quot;post_id&quot;:496,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-foto-dla-mamy\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A3623-Edit-Edit-2-683x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-foto-dla-mamy\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A9370-Edit-1.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja fotograficzna dla Mamy&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesja dla Mamy? Przecie\\u017c to najwi\\u0119kszy na \\u015bwiecie skarb. Oferujemy Ci sesj\\u0119, kt\\u00f3ra uwieczni wzajemn\\u0105 mi\\u0142o\\u015b\\u0107, oddanie i przyja\\u017a\\u0144...&quot;,&quot;post_id&quot;:496,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-foto-dla-mamy\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_6408-Edit-Edit-Edit-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-foto-dla-mamy\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A9370-Edit-1.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja fotograficzna dla Mamy&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesja dla Mamy? Przecie\\u017c to najwi\\u0119kszy na \\u015bwiecie skarb. Oferujemy Ci sesj\\u0119, kt\\u00f3ra uwieczni wzajemn\\u0105 mi\\u0142o\\u015b\\u0107, oddanie i przyja\\u017a\\u0144...&quot;,&quot;post_id&quot;:496,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-foto-dla-mamy\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_6748-Edit-1024x731.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-foto-dla-mamy\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A9370-Edit-1.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja fotograficzna dla Mamy&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesja dla Mamy? Przecie\\u017c to najwi\\u0119kszy na \\u015bwiecie skarb. Oferujemy Ci sesj\\u0119, kt\\u00f3ra uwieczni wzajemn\\u0105 mi\\u0142o\\u015b\\u0107, oddanie i przyja\\u017a\\u0144...&quot;,&quot;post_id&quot;:496,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-foto-dla-mamy\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_7653-Edit-Edit-1024x668.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-foto-dla-mamy\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A9370-Edit-1.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja fotograficzna dla Mamy&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesja dla Mamy? Przecie\\u017c to najwi\\u0119kszy na \\u015bwiecie skarb. Oferujemy Ci sesj\\u0119, kt\\u00f3ra uwieczni wzajemn\\u0105 mi\\u0142o\\u015b\\u0107, oddanie i przyja\\u017a\\u0144...&quot;,&quot;post_id&quot;:496,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-foto-dla-mamy\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_6401-Edit-2-1024x683.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-foto-dla-mamy\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A9370-Edit-1.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja fotograficzna dla Mamy&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesja dla Mamy? Przecie\\u017c to najwi\\u0119kszy na \\u015bwiecie skarb. Oferujemy Ci sesj\\u0119, kt\\u00f3ra uwieczni wzajemn\\u0105 mi\\u0142o\\u015b\\u0107, oddanie i przyja\\u017a\\u0144...&quot;,&quot;post_id&quot;:496,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-foto-dla-mamy\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_6398-Edit-Edit-Edit-Edit-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-foto-dla-mamy\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A9370-Edit-1.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja fotograficzna dla Mamy&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesja dla Mamy? Przecie\\u017c to najwi\\u0119kszy na \\u015bwiecie skarb. Oferujemy Ci sesj\\u0119, kt\\u00f3ra uwieczni wzajemn\\u0105 mi\\u0142o\\u015b\\u0107, oddanie i przyja\\u017a\\u0144...&quot;,&quot;post_id&quot;:496,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-foto-dla-mamy\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_6392-Edit-Edit-Edit-1024x667.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-foto-dla-mamy\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A9370-Edit-1.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja fotograficzna dla Mamy&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesja dla Mamy? Przecie\\u017c to najwi\\u0119kszy na \\u015bwiecie skarb. Oferujemy Ci sesj\\u0119, kt\\u00f3ra uwieczni wzajemn\\u0105 mi\\u0142o\\u015b\\u0107, oddanie i przyja\\u017a\\u0144...&quot;,&quot;post_id&quot;:496,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-foto-dla-mamy\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_2552-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><\/div><div class=\"buttons\"><a rel=\"nofollow\" href=\"?add-to-cart=496\" data-quantity=\"1\" data-product_id=\"496\" data-product_sku=\"\" class=\"add_to_cart_button product_type_simple ajax_add_to_cart\" data-magic-cursor=\"link\"><i class=\"base-icon-minicart\"><\/i><span>Add to cart<\/span><\/a><div class=\"nav-arrows\"><div class=\"prev base-icon-prev-2\" data-magic-cursor=\"link\"><\/div><div class=\"next base-icon-next-2\" data-magic-cursor=\"link\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"bottom\"><h6 class=\"h\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-foto-dla-mamy\/\">Sesja fotograficzna dla Mamy<\/a><\/h6><div class=\"categories\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/kategoria-produktu\/sesje-fotograficzne\/\" rel=\"tag\">Sesje Fotograficzne<\/a><\/div><div class=\"price simple\"><span class=\"woocommerce-Price-amount amount\"><span class=\"woocommerce-Price-currencySymbol\">&#122;&#322;<\/span>200.00<\/span><\/div><\/div>  <\/div>\n<\/li><li class=\"col-12 col-sm-4 col-md-4 col-lg-3 product type-product post-495 status-publish instock product_cat-sesje-fotograficzne has-post-thumbnail shipping-taxable purchasable product-type-simple\">\n  <div class=\"product-wrap\">\n    <div class=\"image\"><div class=\"product-thumb-slider swiper-container\"><div class=\"swiper-wrapper\"><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-dla-taty\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A3171-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja fotograficzna dla Taty&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesja foto dla Taty? Dlaczego nie! To bardzo dobra pami\\u0105tka, kt\\u00f3ra pozostanie na lata w waszych fotograficznych zbiorach.&quot;,&quot;post_id&quot;:495,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-dla-taty\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A3171-Edit-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-dla-taty\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A3171-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja fotograficzna dla Taty&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesja foto dla Taty? Dlaczego nie! To bardzo dobra pami\\u0105tka, kt\\u00f3ra pozostanie na lata w waszych fotograficznych zbiorach.&quot;,&quot;post_id&quot;:495,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-dla-taty\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A9928-Edit-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-dla-taty\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A3171-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja fotograficzna dla Taty&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesja foto dla Taty? Dlaczego nie! To bardzo dobra pami\\u0105tka, kt\\u00f3ra pozostanie na lata w waszych fotograficznych zbiorach.&quot;,&quot;post_id&quot;:495,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-dla-taty\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A3171-Edit-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-dla-taty\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A3171-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja fotograficzna dla Taty&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesja foto dla Taty? Dlaczego nie! To bardzo dobra pami\\u0105tka, kt\\u00f3ra pozostanie na lata w waszych fotograficznych zbiorach.&quot;,&quot;post_id&quot;:495,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-dla-taty\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A3166-Edit-731x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-dla-taty\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A3171-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja fotograficzna dla Taty&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesja foto dla Taty? Dlaczego nie! To bardzo dobra pami\\u0105tka, kt\\u00f3ra pozostanie na lata w waszych fotograficznych zbiorach.&quot;,&quot;post_id&quot;:495,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-dla-taty\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A3157-Edit-768x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-dla-taty\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A3171-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja fotograficzna dla Taty&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesja foto dla Taty? Dlaczego nie! To bardzo dobra pami\\u0105tka, kt\\u00f3ra pozostanie na lata w waszych fotograficznych zbiorach.&quot;,&quot;post_id&quot;:495,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-dla-taty\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A3108-Edit-731x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-dla-taty\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/3P4A3171-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja fotograficzna dla Taty&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesja foto dla Taty? Dlaczego nie! To bardzo dobra pami\\u0105tka, kt\\u00f3ra pozostanie na lata w waszych fotograficznych zbiorach.&quot;,&quot;post_id&quot;:495,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-dla-taty\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A5816-Edit-1024x731.jpg);\"><\/a><\/div><\/div><div class=\"buttons\"><a rel=\"nofollow\" href=\"?add-to-cart=495\" data-quantity=\"1\" data-product_id=\"495\" data-product_sku=\"\" class=\"add_to_cart_button product_type_simple ajax_add_to_cart\" data-magic-cursor=\"link\"><i class=\"base-icon-minicart\"><\/i><span>Add to cart<\/span><\/a><div class=\"nav-arrows\"><div class=\"prev base-icon-prev-2\" data-magic-cursor=\"link\"><\/div><div class=\"next base-icon-next-2\" data-magic-cursor=\"link\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"bottom\"><h6 class=\"h\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-dla-taty\/\">Sesja fotograficzna dla Taty<\/a><\/h6><div class=\"categories\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/kategoria-produktu\/sesje-fotograficzne\/\" rel=\"tag\">Sesje Fotograficzne<\/a><\/div><div class=\"price simple\"><span class=\"woocommerce-Price-amount amount\"><span class=\"woocommerce-Price-currencySymbol\">&#122;&#322;<\/span>200.00<\/span><\/div><\/div>  <\/div>\n<\/li><li class=\"col-12 col-sm-4 col-md-4 col-lg-3 product type-product post-494 status-publish instock product_cat-sesje-fotograficzne has-post-thumbnail shipping-taxable purchasable product-type-simple\">\n  <div class=\"product-wrap\">\n    <div class=\"image\"><div class=\"product-thumb-slider swiper-container\"><div class=\"swiper-wrapper\"><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-z-dzieckiem\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/IMG_7565-Edit-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja z dzieckiem&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Sesja z dzieckiem&lt;\\\/p&gt;\\r\\n&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Dzieci tak szybko dorastaj\\u0105. Mo\\u017cna im robi\\u0107 zdj\\u0119cia codziennie i na ka\\u017cdym z...&quot;,&quot;post_id&quot;:494,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-z-dzieckiem\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_7565-Edit-Edit-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-z-dzieckiem\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/IMG_7565-Edit-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja z dzieckiem&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Sesja z dzieckiem&lt;\\\/p&gt;\\r\\n&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Dzieci tak szybko dorastaj\\u0105. Mo\\u017cna im robi\\u0107 zdj\\u0119cia codziennie i na ka\\u017cdym z...&quot;,&quot;post_id&quot;:494,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-z-dzieckiem\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_7539-Edit-Edit-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-z-dzieckiem\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/IMG_7565-Edit-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja z dzieckiem&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Sesja z dzieckiem&lt;\\\/p&gt;\\r\\n&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Dzieci tak szybko dorastaj\\u0105. Mo\\u017cna im robi\\u0107 zdj\\u0119cia codziennie i na ka\\u017cdym z...&quot;,&quot;post_id&quot;:494,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-z-dzieckiem\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_7517-Edit-Edit-731x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-z-dzieckiem\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/IMG_7565-Edit-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja z dzieckiem&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Sesja z dzieckiem&lt;\\\/p&gt;\\r\\n&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Dzieci tak szybko dorastaj\\u0105. Mo\\u017cna im robi\\u0107 zdj\\u0119cia codziennie i na ka\\u017cdym z...&quot;,&quot;post_id&quot;:494,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-z-dzieckiem\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_2533-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-z-dzieckiem\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/IMG_7565-Edit-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja z dzieckiem&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Sesja z dzieckiem&lt;\\\/p&gt;\\r\\n&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Dzieci tak szybko dorastaj\\u0105. Mo\\u017cna im robi\\u0107 zdj\\u0119cia codziennie i na ka\\u017cdym z...&quot;,&quot;post_id&quot;:494,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-z-dzieckiem\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_2268-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-z-dzieckiem\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/IMG_7565-Edit-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja z dzieckiem&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Sesja z dzieckiem&lt;\\\/p&gt;\\r\\n&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Dzieci tak szybko dorastaj\\u0105. Mo\\u017cna im robi\\u0107 zdj\\u0119cia codziennie i na ka\\u017cdym z...&quot;,&quot;post_id&quot;:494,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-z-dzieckiem\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_1594-Edit-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-z-dzieckiem\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/IMG_7565-Edit-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja z dzieckiem&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Sesja z dzieckiem&lt;\\\/p&gt;\\r\\n&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Dzieci tak szybko dorastaj\\u0105. Mo\\u017cna im robi\\u0107 zdj\\u0119cia codziennie i na ka\\u017cdym z...&quot;,&quot;post_id&quot;:494,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-z-dzieckiem\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/139-2-Edit-2-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-z-dzieckiem\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/IMG_7565-Edit-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja z dzieckiem&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Sesja z dzieckiem&lt;\\\/p&gt;\\r\\n&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Dzieci tak szybko dorastaj\\u0105. Mo\\u017cna im robi\\u0107 zdj\\u0119cia codziennie i na ka\\u017cdym z...&quot;,&quot;post_id&quot;:494,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-z-dzieckiem\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/096-2-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-z-dzieckiem\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/IMG_7565-Edit-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja z dzieckiem&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Sesja z dzieckiem&lt;\\\/p&gt;\\r\\n&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Dzieci tak szybko dorastaj\\u0105. Mo\\u017cna im robi\\u0107 zdj\\u0119cia codziennie i na ka\\u017cdym z...&quot;,&quot;post_id&quot;:494,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-z-dzieckiem\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A6322-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-z-dzieckiem\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/IMG_7565-Edit-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja z dzieckiem&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Sesja z dzieckiem&lt;\\\/p&gt;\\r\\n&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Dzieci tak szybko dorastaj\\u0105. Mo\\u017cna im robi\\u0107 zdj\\u0119cia codziennie i na ka\\u017cdym z...&quot;,&quot;post_id&quot;:494,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-z-dzieckiem\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A3623-Edit-Edit-2-683x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-z-dzieckiem\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/02\\\/IMG_7565-Edit-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja z dzieckiem&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Sesja z dzieckiem&lt;\\\/p&gt;\\r\\n&lt;p class=\\&quot;p1\\&quot;&gt;Dzieci tak szybko dorastaj\\u0105. Mo\\u017cna im robi\\u0107 zdj\\u0119cia codziennie i na ka\\u017cdym z...&quot;,&quot;post_id&quot;:494,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/sesja-z-dzieckiem\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A3127-Edit-1024x748.jpg);\"><\/a><\/div><\/div><div class=\"buttons\"><a rel=\"nofollow\" href=\"?add-to-cart=494\" data-quantity=\"1\" data-product_id=\"494\" data-product_sku=\"\" class=\"add_to_cart_button product_type_simple ajax_add_to_cart\" data-magic-cursor=\"link\"><i class=\"base-icon-minicart\"><\/i><span>Add to cart<\/span><\/a><div class=\"nav-arrows\"><div class=\"prev base-icon-prev-2\" data-magic-cursor=\"link\"><\/div><div class=\"next base-icon-next-2\" data-magic-cursor=\"link\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"bottom\"><h6 class=\"h\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-z-dzieckiem\/\">Sesja z dzieckiem<\/a><\/h6><div class=\"categories\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/kategoria-produktu\/sesje-fotograficzne\/\" rel=\"tag\">Sesje Fotograficzne<\/a><\/div><div class=\"price simple\"><span class=\"woocommerce-Price-amount amount\"><span class=\"woocommerce-Price-currencySymbol\">&#122;&#322;<\/span>200.00<\/span><\/div><\/div>  <\/div>\n<\/li><li class=\"col-12 col-sm-4 col-md-4 col-lg-3 product type-product post-493 status-publish last instock product_cat-sesje-fotograficzne has-post-thumbnail virtual purchasable product-type-simple\">\n  <div class=\"product-wrap\">\n    <div class=\"image\"><div class=\"product-thumb-slider swiper-container\"><div class=\"swiper-wrapper\"><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/fotografia-studyjna\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/01\\\/IMG_3450xxx-2.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja portretowa studyjna&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesje fotograficzne w studio. Moje studio jest przygotowane pod ka\\u017cdy rodzaj fotografii studyjnej. Posiadam liczne t\\u0142a oraz sce...&quot;,&quot;post_id&quot;:493,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/fotografia-studyjna\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_3450xxx-2-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/fotografia-studyjna\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/01\\\/IMG_3450xxx-2.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja portretowa studyjna&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesje fotograficzne w studio. Moje studio jest przygotowane pod ka\\u017cdy rodzaj fotografii studyjnej. Posiadam liczne t\\u0142a oraz sce...&quot;,&quot;post_id&quot;:493,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/fotografia-studyjna\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A5317-Edit-2-Edit-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/fotografia-studyjna\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/01\\\/IMG_3450xxx-2.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja portretowa studyjna&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesje fotograficzne w studio. Moje studio jest przygotowane pod ka\\u017cdy rodzaj fotografii studyjnej. Posiadam liczne t\\u0142a oraz sce...&quot;,&quot;post_id&quot;:493,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/fotografia-studyjna\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_4775-1-Edit-860x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/fotografia-studyjna\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/01\\\/IMG_3450xxx-2.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja portretowa studyjna&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesje fotograficzne w studio. Moje studio jest przygotowane pod ka\\u017cdy rodzaj fotografii studyjnej. Posiadam liczne t\\u0142a oraz sce...&quot;,&quot;post_id&quot;:493,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/fotografia-studyjna\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_4788-Edit-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/fotografia-studyjna\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/01\\\/IMG_3450xxx-2.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja portretowa studyjna&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesje fotograficzne w studio. Moje studio jest przygotowane pod ka\\u017cdy rodzaj fotografii studyjnej. Posiadam liczne t\\u0142a oraz sce...&quot;,&quot;post_id&quot;:493,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/fotografia-studyjna\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_6131mag-1024x768.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/fotografia-studyjna\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/01\\\/IMG_3450xxx-2.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja portretowa studyjna&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesje fotograficzne w studio. Moje studio jest przygotowane pod ka\\u017cdy rodzaj fotografii studyjnej. Posiadam liczne t\\u0142a oraz sce...&quot;,&quot;post_id&quot;:493,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/fotografia-studyjna\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_3313-Edit-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/fotografia-studyjna\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/01\\\/IMG_3450xxx-2.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja portretowa studyjna&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesje fotograficzne w studio. Moje studio jest przygotowane pod ka\\u017cdy rodzaj fotografii studyjnej. Posiadam liczne t\\u0142a oraz sce...&quot;,&quot;post_id&quot;:493,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/fotografia-studyjna\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/3P4A9668-Editz-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/fotografia-studyjna\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/01\\\/IMG_3450xxx-2.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja portretowa studyjna&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesje fotograficzne w studio. Moje studio jest przygotowane pod ka\\u017cdy rodzaj fotografii studyjnej. Posiadam liczne t\\u0142a oraz sce...&quot;,&quot;post_id&quot;:493,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/fotografia-studyjna\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/3P4A9455-1024x683.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/fotografia-studyjna\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/01\\\/IMG_3450xxx-2.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja portretowa studyjna&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesje fotograficzne w studio. Moje studio jest przygotowane pod ka\\u017cdy rodzaj fotografii studyjnej. Posiadam liczne t\\u0142a oraz sce...&quot;,&quot;post_id&quot;:493,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/fotografia-studyjna\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/3P4A9423-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/fotografia-studyjna\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/01\\\/IMG_3450xxx-2.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja portretowa studyjna&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesje fotograficzne w studio. Moje studio jest przygotowane pod ka\\u017cdy rodzaj fotografii studyjnej. Posiadam liczne t\\u0142a oraz sce...&quot;,&quot;post_id&quot;:493,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/fotografia-studyjna\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/3P4A9367-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/fotografia-studyjna\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/01\\\/IMG_3450xxx-2.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja portretowa studyjna&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesje fotograficzne w studio. Moje studio jest przygotowane pod ka\\u017cdy rodzaj fotografii studyjnej. Posiadam liczne t\\u0142a oraz sce...&quot;,&quot;post_id&quot;:493,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/fotografia-studyjna\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/3P4A6281-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/fotografia-studyjna\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/01\\\/IMG_3450xxx-2.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja portretowa studyjna&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesje fotograficzne w studio. Moje studio jest przygotowane pod ka\\u017cdy rodzaj fotografii studyjnej. Posiadam liczne t\\u0142a oraz sce...&quot;,&quot;post_id&quot;:493,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/fotografia-studyjna\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/3P4A6246-1024x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/fotografia-studyjna\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/01\\\/IMG_3450xxx-2.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja portretowa studyjna&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesje fotograficzne w studio. Moje studio jest przygotowane pod ka\\u017cdy rodzaj fotografii studyjnej. Posiadam liczne t\\u0142a oraz sce...&quot;,&quot;post_id&quot;:493,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/fotografia-studyjna\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/3P4A4799-786x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/fotografia-studyjna\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/01\\\/IMG_3450xxx-2.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja portretowa studyjna&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesje fotograficzne w studio. Moje studio jest przygotowane pod ka\\u017cdy rodzaj fotografii studyjnej. Posiadam liczne t\\u0142a oraz sce...&quot;,&quot;post_id&quot;:493,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/fotografia-studyjna\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/3P4A4809-775x1024.jpg);\"><\/a><\/div><div class=\"swiper-slide\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/fotografia-studyjna\/\" class=\"img\" data-popup-json=\"{&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/01\\\/IMG_3450xxx-2.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;title&quot;:&quot;Sesja portretowa studyjna&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesje fotograficzne w studio. Moje studio jest przygotowane pod ka\\u017cdy rodzaj fotografii studyjnej. Posiadam liczne t\\u0142a oraz sce...&quot;,&quot;post_id&quot;:493,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/produkt\\\/fotografia-studyjna\\\/&quot;}\" data-id=\"0\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_7246-Edit-Edit-1024x847.jpg);\"><\/a><\/div><\/div><div class=\"buttons\"><a rel=\"nofollow\" href=\"?add-to-cart=493\" data-quantity=\"1\" data-product_id=\"493\" data-product_sku=\"\" class=\"add_to_cart_button product_type_simple ajax_add_to_cart\" data-magic-cursor=\"link\"><i class=\"base-icon-minicart\"><\/i><span>Add to cart<\/span><\/a><div class=\"nav-arrows\"><div class=\"prev base-icon-prev-2\" data-magic-cursor=\"link\"><\/div><div class=\"next base-icon-next-2\" data-magic-cursor=\"link\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"bottom\"><h6 class=\"h\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/fotografia-studyjna\/\">Sesja portretowa studyjna<\/a><\/h6><div class=\"categories\"><a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/kategoria-produktu\/sesje-fotograficzne\/\" rel=\"tag\">Sesje Fotograficzne<\/a><\/div><div class=\"price simple\"><span class=\"woocommerce-Price-amount amount\"><span class=\"woocommerce-Price-currencySymbol\">&#122;&#322;<\/span>200.00<\/span><\/div><\/div>  <\/div>\n<\/li>\t\t\t\t<\/ul>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Zajmuj\u0119 si\u0119 Fotografi\u0105 od 15 lat Fotografia to jedna z moich pasji, chyba zbyt licznych:) Read More Tworz\u0119 filmy do w\u0142asnych teledysk\u00f3w Okazuje si\u0119, \u017ce moim aparatem mo\u017cna nie tylko robi\u0107 zdj\u0119cia:) Muzyka Produkuj\u0119 muzyk\u0119 na w\u0142asne potrzeby, a tak\u017ce na zam\u00f3wienie. Interesuje mnie tak\u017ce kreacja od podstaw. Lubie tworzy\u0107 projekty od zera, szczeg\u00f3lnie wirtualne:) [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Us\u0142ugi fotograficzne i produkcja muzyki Ko\u0142obrzeg | Rafa\u0142 Kowalkowski<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Skorzystaj z moich us\u0142ug fotograficznych i muzycznych. Potrzebujesz Fotografa na event, do sesji, reporta\u017cu, sesji rodzinnej?Chcesz nagra\u0107 piosenk\u0119?\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pl_PL\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Us\u0142ugi fotograficzne i produkcja muzyki Ko\u0142obrzeg | Rafa\u0142 Kowalkowski\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Skorzystaj z moich us\u0142ug fotograficznych i muzycznych. Potrzebujesz Fotografa na event, do sesji, reporta\u017cu, sesji rodzinnej?Chcesz nagra\u0107 piosenk\u0119?\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-02-14T13:36:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/3P4A9072-Edit-881x1024.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Szacowany czas czytania\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"14 minut\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/\",\"url\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/\",\"name\":\"Us\u0142ugi fotograficzne i produkcja muzyki Ko\u0142obrzeg | Rafa\u0142 Kowalkowski\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-06-07T06:10:35+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-14T13:36:24+00:00\",\"description\":\"Skorzystaj z moich us\u0142ug fotograficznych i muzycznych. Potrzebujesz Fotografa na event, do sesji, reporta\u017cu, sesji rodzinnej?Chcesz nagra\u0107 piosenk\u0119?\",\"inLanguage\":\"pl-PL\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/\"]}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/\",\"name\":\"Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg\",\"description\":\"Fotografia i produkcja muzyczna\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pl-PL\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Us\u0142ugi fotograficzne i produkcja muzyki Ko\u0142obrzeg | Rafa\u0142 Kowalkowski","description":"Skorzystaj z moich us\u0142ug fotograficznych i muzycznych. Potrzebujesz Fotografa na event, do sesji, reporta\u017cu, sesji rodzinnej?Chcesz nagra\u0107 piosenk\u0119?","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/","og_locale":"pl_PL","og_type":"article","og_title":"Us\u0142ugi fotograficzne i produkcja muzyki Ko\u0142obrzeg | Rafa\u0142 Kowalkowski","og_description":"Skorzystaj z moich us\u0142ug fotograficznych i muzycznych. Potrzebujesz Fotografa na event, do sesji, reporta\u017cu, sesji rodzinnej?Chcesz nagra\u0107 piosenk\u0119?","og_url":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/","og_site_name":"Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg","article_modified_time":"2022-02-14T13:36:24+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/3P4A9072-Edit-881x1024.jpg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Szacowany czas czytania":"14 minut"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/","url":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/","name":"Us\u0142ugi fotograficzne i produkcja muzyki Ko\u0142obrzeg | Rafa\u0142 Kowalkowski","isPartOf":{"@id":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/#website"},"datePublished":"2021-06-07T06:10:35+00:00","dateModified":"2022-02-14T13:36:24+00:00","description":"Skorzystaj z moich us\u0142ug fotograficznych i muzycznych. Potrzebujesz Fotografa na event, do sesji, reporta\u017cu, sesji rodzinnej?Chcesz nagra\u0107 piosenk\u0119?","inLanguage":"pl-PL","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/"]}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/#website","url":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/","name":"Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg","description":"Fotografia i produkcja muzyczna","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pl-PL"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1825"}],"collection":[{"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1825"}],"version-history":[{"count":122,"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1825\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8507,"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1825\/revisions\/8507"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1825"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}