{"id":3476,"date":"2021-06-22T06:37:29","date_gmt":"2021-06-22T06:37:29","guid":{"rendered":"http:\/\/wordpress2254719.home.pl\/rafalkowalkowski\/index.php\/col-3-2\/"},"modified":"2022-02-02T11:59:06","modified_gmt":"2022-02-02T10:59:06","slug":"portfolio","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/portfolio\/","title":{"rendered":"Portfolio"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"3476\" class=\"elementor elementor-3476\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-359e7957 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"359e7957\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-568d9f5c\" data-id=\"568d9f5c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-418929ac elementor-widget elementor-widget-yprm_heading\" data-id=\"418929ac\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"yprm_heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"heading-block tac\">\n\t\t\t\t                  <h2 class=\"h\">Gallery<\/h2>\n        \t\t\t<\/div>\n      \t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-528eda32 elementor-widget elementor-widget-yprm_portfolio\" data-id=\"528eda32\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"yprm_portfolio.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\n\t\t<div class=\"portfolio-block elementor-block popup-gallery\" id=\"portfolio-639b91489f6a2\" data-portfolio-settings=\"{&quot;type&quot;:&quot;flow&quot;}\" data-popup-settings=\"{&quot;popupTitle&quot;:true,&quot;popupDesc&quot;:true}\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"portfolio-items elementor-block portfolio-type-flow load-wrap portfolio_hover_type_8 hover-disable gap-off\" id=\"portfolio-639b91489f6b0\">\n\t\t\t\t\t<ul>\t\t<li class=\"portfolio-item portfolio-flow-item category-26 popup-item  image-center\">\n\t\t\t<div class=\"a-img\" data-original=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/3P4A8767-Edit.jpg\"><img width=\"768\" height=\"768\" src=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/3P4A8767-Edit-768x768.jpg\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/3P4A8767-Edit-768x768.jpg 768w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/3P4A8767-Edit-300x300.jpg 300w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/3P4A8767-Edit-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/3P4A8767-Edit-150x150.jpg 150w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/3P4A8767-Edit-70x70.jpg 70w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/3P4A8767-Edit-600x600.jpg 600w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/3P4A8767-Edit-100x100.jpg 100w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/3P4A8767-Edit.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" \/><\/div>\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h5>Kobieta<\/h5>\n\t\t\t\t\t\t<p>Sesje dla kobiet.<\/p>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<a class=\"link\" href=\"#\" data-popup-json=\"{&quot;title&quot;:&quot;Kobieta&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesje dla kobiet.&quot;,&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/01\\\/3P4A8767-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;post_id&quot;:4706,&quot;likes&quot;:0,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/pt-portfolio\\\/kobieta\\\/&quot;,&quot;projectLinkTarget&quot;:&quot;_self&quot;}\" data-id=\"0\" ><\/a>\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"portfolio-item portfolio-flow-item category-28 popup-item  image-center\">\n\t\t\t<div class=\"a-img\" data-original=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/3P4A9072-Edit.jpg\"><img width=\"768\" height=\"892\" src=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/3P4A9072-Edit-768x892.jpg\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/3P4A9072-Edit-768x892.jpg 768w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/3P4A9072-Edit-258x300.jpg 258w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/3P4A9072-Edit-881x1024.jpg 881w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/3P4A9072-Edit-60x70.jpg 60w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/3P4A9072-Edit-600x697.jpg 600w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/3P4A9072-Edit.jpg 1033w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" \/><\/div>\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h5>Ch\u0142opak<\/h5>\n\t\t\t\t\t\t<p>Sesje dla ch\u0142opaka.<\/p>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<a class=\"link\" href=\"#\" data-popup-json=\"{&quot;title&quot;:&quot;Ch\\u0142opak&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesje dla ch\\u0142opaka.&quot;,&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/01\\\/3P4A9072-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1033,&quot;h&quot;:1200},&quot;post_id&quot;:4765,&quot;likes&quot;:0,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/pt-portfolio\\\/chlopak\\\/&quot;,&quot;projectLinkTarget&quot;:&quot;_self&quot;}\" data-id=\"1\" ><\/a>\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"portfolio-item portfolio-flow-item category-29 popup-item  image-center\">\n\t\t\t<div class=\"a-img\" data-original=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/025mag.jpg\"><img width=\"768\" height=\"768\" src=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/025mag-768x768.jpg\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/025mag-768x768.jpg 768w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/025mag-300x300.jpg 300w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/025mag-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/025mag-150x150.jpg 150w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/025mag-70x70.jpg 70w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/025mag-600x600.jpg 600w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/025mag-100x100.jpg 100w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/025mag.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" \/><\/div>\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h5>Dziecko Plener<\/h5>\n\t\t\t\t\t\t<p>Sesje dzieci\u0119ce w plenerze.<\/p>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<a class=\"link\" href=\"#\" data-popup-json=\"{&quot;title&quot;:&quot;Dziecko Plener&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesje dzieci\\u0119ce w plenerze.&quot;,&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/01\\\/025mag.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;post_id&quot;:5218,&quot;likes&quot;:0,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/pt-portfolio\\\/dziecko-plener\\\/&quot;,&quot;projectLinkTarget&quot;:&quot;_self&quot;}\" data-id=\"2\" ><\/a>\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"portfolio-item portfolio-flow-item category-31 popup-item  image-center\">\n\t\t\t<div class=\"a-img\" data-original=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_0556-Edit.jpg\"><img width=\"768\" height=\"768\" src=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_0556-Edit-768x768.jpg\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_0556-Edit-768x768.jpg 768w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_0556-Edit-300x300.jpg 300w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_0556-Edit-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_0556-Edit-150x150.jpg 150w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_0556-Edit-70x70.jpg 70w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_0556-Edit-600x600.jpg 600w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_0556-Edit-100x100.jpg 100w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_0556-Edit.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" \/><\/div>\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h5>Dziecko portret<\/h5>\n\t\t\t\t\t\t<p>Sesje portretowe dla dzieci.<\/p>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<a class=\"link\" href=\"#\" data-popup-json=\"{&quot;title&quot;:&quot;Dziecko portret&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesje portretowe dla dzieci.&quot;,&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/01\\\/IMG_0556-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;post_id&quot;:5429,&quot;likes&quot;:0,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/pt-portfolio\\\/dziecko-portret\\\/&quot;,&quot;projectLinkTarget&quot;:&quot;_self&quot;}\" data-id=\"3\" ><\/a>\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"portfolio-item portfolio-flow-item category-32 popup-item  image-center\">\n\t\t\t<div class=\"a-img\" data-original=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_6393.jpg\"><img width=\"768\" height=\"1075\" src=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_6393-768x1075.jpg\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_6393-768x1075.jpg 768w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_6393-214x300.jpg 214w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_6393-731x1024.jpg 731w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_6393-50x70.jpg 50w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_6393-600x840.jpg 600w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_6393.jpg 857w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" \/><\/div>\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h5>Dziewczyna Plener<\/h5>\n\t\t\t\t\t\t<p>Sesje dla dziewczyn.<\/p>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<a class=\"link\" href=\"#\" data-popup-json=\"{&quot;title&quot;:&quot;Dziewczyna Plener&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesje dla dziewczyn.&quot;,&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/01\\\/IMG_6393.jpg&quot;,&quot;w&quot;:857,&quot;h&quot;:1200},&quot;post_id&quot;:6074,&quot;likes&quot;:0,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/pt-portfolio\\\/dziewczyna-plener\\\/&quot;,&quot;projectLinkTarget&quot;:&quot;_self&quot;}\" data-id=\"4\" ><\/a>\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"portfolio-item portfolio-flow-item category-30 popup-item  image-center\">\n\t\t\t<div class=\"a-img\" data-original=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_5623-Edit.jpg\"><img width=\"768\" height=\"1179\" src=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_5623-Edit-768x1179.jpg\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_5623-Edit-768x1179.jpg 768w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_5623-Edit-196x300.jpg 196w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_5623-Edit-667x1024.jpg 667w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_5623-Edit-46x70.jpg 46w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_5623-Edit-600x921.jpg 600w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_5623-Edit.jpg 782w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" \/><\/div>\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h5>Dziecko Studio<\/h5>\n\t\t\t\t\t\t<p>Sesje dzieci\u0119ce w moim studio z dedykowanym o\u015bwietleniem.<\/p>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<a class=\"link\" href=\"#\" data-popup-json=\"{&quot;title&quot;:&quot;Dziecko Studio&quot;,&quot;desc&quot;:&quot;Sesje dzieci\\u0119ce w moim studio z dedykowanym o\\u015bwietleniem.&quot;,&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/01\\\/IMG_5623-Edit.jpg&quot;,&quot;w&quot;:782,&quot;h&quot;:1200},&quot;post_id&quot;:6075,&quot;likes&quot;:0,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/pt-portfolio\\\/sesje_dzieciece\\\/&quot;,&quot;projectLinkTarget&quot;:&quot;_self&quot;}\" data-id=\"5\" ><\/a>\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"portfolio-item portfolio-flow-item category-36 popup-item  image-center\">\n\t\t\t<div class=\"a-img\" data-original=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_3450xxx-2.jpg\"><img width=\"768\" height=\"768\" src=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_3450xxx-2-768x768.jpg\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_3450xxx-2-768x768.jpg 768w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_3450xxx-2-300x300.jpg 300w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_3450xxx-2-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_3450xxx-2-150x150.jpg 150w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_3450xxx-2-70x70.jpg 70w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_3450xxx-2-600x600.jpg 600w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_3450xxx-2-100x100.jpg 100w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_3450xxx-2.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" \/><\/div>\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h5>Madzia<\/h5>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<a class=\"link\" href=\"#\" data-popup-json=\"{&quot;title&quot;:&quot;Madzia&quot;,&quot;desc&quot;:false,&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/01\\\/IMG_3450xxx-2.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;post_id&quot;:6645,&quot;likes&quot;:0,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/pt-portfolio\\\/madzia\\\/&quot;,&quot;projectLinkTarget&quot;:&quot;_self&quot;}\" data-id=\"6\" ><\/a>\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"portfolio-item portfolio-flow-item category-35 popup-item  image-center\">\n\t\t\t<div class=\"a-img\" data-original=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_9252.jpg\"><img width=\"768\" height=\"952\" src=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_9252-768x952.jpg\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_9252-768x952.jpg 768w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_9252-242x300.jpg 242w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_9252-826x1024.jpg 826w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_9252-56x70.jpg 56w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_9252-600x744.jpg 600w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG_9252.jpg 968w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" \/><\/div>\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h5>Hanna<\/h5>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<a class=\"link\" href=\"#\" data-popup-json=\"{&quot;title&quot;:&quot;Hanna&quot;,&quot;desc&quot;:false,&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/01\\\/IMG_9252.jpg&quot;,&quot;w&quot;:968,&quot;h&quot;:1200},&quot;post_id&quot;:6646,&quot;likes&quot;:0,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/pt-portfolio\\\/hanna\\\/&quot;,&quot;projectLinkTarget&quot;:&quot;_self&quot;}\" data-id=\"7\" ><\/a>\t\t<\/li>\n\t\t\t\t<li class=\"portfolio-item portfolio-flow-item category-34 popup-item  image-center\">\n\t\t\t<div class=\"a-img\" data-original=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/where-is-a-milk.jpg\"><img width=\"768\" height=\"768\" src=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/where-is-a-milk-768x768.jpg\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/where-is-a-milk-768x768.jpg 768w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/where-is-a-milk-300x300.jpg 300w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/where-is-a-milk-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/where-is-a-milk-150x150.jpg 150w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/where-is-a-milk-70x70.jpg 70w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/where-is-a-milk-600x600.jpg 600w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/where-is-a-milk-100x100.jpg 100w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/where-is-a-milk.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" \/><\/div>\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h5>Dziewczyna Studio<\/h5>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<a class=\"link\" href=\"#\" data-popup-json=\"{&quot;title&quot;:&quot;Dziewczyna Studio&quot;,&quot;desc&quot;:false,&quot;image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2022\\\/01\\\/where-is-a-milk.jpg&quot;,&quot;w&quot;:1200,&quot;h&quot;:1200},&quot;post_id&quot;:6647,&quot;likes&quot;:0,&quot;projectLink&quot;:&quot;https:\\\/\\\/rafalkowalkowski.pl\\\/index.php\\\/pt-portfolio\\\/dziewczyna-studio\\\/&quot;,&quot;projectLinkTarget&quot;:&quot;_self&quot;}\" data-id=\"8\" ><\/a>\t\t<\/li>\n\t\t<\/ul>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n    \t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Gallery Kobieta Sesje dla kobiet. Ch\u0142opak Sesje dla ch\u0142opaka. Dziecko Plener Sesje dzieci\u0119ce w plenerze. Dziecko portret Sesje portretowe dla dzieci. Dziewczyna Plener Sesje dla dziewczyn. Dziecko Studio Sesje dzieci\u0119ce w moim studio z dedykowanym o\u015bwietleniem. Madzia Hanna Dziewczyna Studio<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"template-landing.php","meta":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Portfolio - Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Moje portfolio fotograficzne. Sesje portretowe, dzieci\u0119ce, kobiece, plenerowe, a tak\u017ce fotografia produktowa. Chrzciny i \u015bluby.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/portfolio\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pl_PL\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Portfolio - Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Moje portfolio fotograficzne. Sesje portretowe, dzieci\u0119ce, kobiece, plenerowe, a tak\u017ce fotografia produktowa. Chrzciny i \u015bluby.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/portfolio\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-02-02T10:59:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/3P4A8767-Edit-768x768.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Szacowany czas czytania\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minuty\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/portfolio\/\",\"url\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/portfolio\/\",\"name\":\"Portfolio - Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-06-22T06:37:29+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-02T10:59:06+00:00\",\"description\":\"Moje portfolio fotograficzne. Sesje portretowe, dzieci\u0119ce, kobiece, plenerowe, a tak\u017ce fotografia produktowa. Chrzciny i \u015bluby.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/portfolio\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pl-PL\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/portfolio\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/portfolio\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Strona g\u0142\u00f3wna\",\"item\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Portfolio\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/\",\"name\":\"Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg\",\"description\":\"Fotografia i produkcja muzyczna\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pl-PL\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Portfolio - Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg","description":"Moje portfolio fotograficzne. Sesje portretowe, dzieci\u0119ce, kobiece, plenerowe, a tak\u017ce fotografia produktowa. Chrzciny i \u015bluby.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/portfolio\/","og_locale":"pl_PL","og_type":"article","og_title":"Portfolio - Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg","og_description":"Moje portfolio fotograficzne. Sesje portretowe, dzieci\u0119ce, kobiece, plenerowe, a tak\u017ce fotografia produktowa. Chrzciny i \u015bluby.","og_url":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/portfolio\/","og_site_name":"Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg","article_modified_time":"2022-02-02T10:59:06+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/3P4A8767-Edit-768x768.jpg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Szacowany czas czytania":"3 minuty"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/portfolio\/","url":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/portfolio\/","name":"Portfolio - Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg","isPartOf":{"@id":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/#website"},"datePublished":"2021-06-22T06:37:29+00:00","dateModified":"2022-02-02T10:59:06+00:00","description":"Moje portfolio fotograficzne. Sesje portretowe, dzieci\u0119ce, kobiece, plenerowe, a tak\u017ce fotografia produktowa. Chrzciny i \u015bluby.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/portfolio\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pl-PL","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/portfolio\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/portfolio\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Strona g\u0142\u00f3wna","item":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Portfolio"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/#website","url":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/","name":"Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg","description":"Fotografia i produkcja muzyczna","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pl-PL"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3476"}],"collection":[{"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3476"}],"version-history":[{"count":96,"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3476\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6757,"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3476\/revisions\/6757"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3476"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}