{"id":8457,"date":"2022-09-06T13:28:56","date_gmt":"2022-09-06T11:28:56","guid":{"rendered":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/?p=8457"},"modified":"2022-09-06T14:54:09","modified_gmt":"2022-09-06T12:54:09","slug":"muzyka_zajecia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/2022\/09\/06\/muzyka_zajecia\/","title":{"rendered":"Zaj\u0119cia wokalne"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"8457\" class=\"elementor elementor-8457\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-407403b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"407403b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ad88809\" data-id=\"ad88809\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f7eb029 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"f7eb029\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.9.1 - 14-12-2022 *\/\n.elementor-heading-title{padding:0;margin:0;line-height:1}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title[class*=elementor-size-]>a{color:inherit;font-size:inherit;line-height:inherit}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-small{font-size:15px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-medium{font-size:19px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-large{font-size:29px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xl{font-size:39px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xxl{font-size:59px}<\/style><h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Zaj\u0119cia wokalne<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-c999722 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"c999722\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-298dbf9\" data-id=\"298dbf9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-655847e elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"655847e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.9.1 - 14-12-2022 *\/\n.elementor-widget-image{text-align:center}.elementor-widget-image a{display:inline-block}.elementor-widget-image a img[src$=\".svg\"]{width:48px}.elementor-widget-image img{vertical-align:middle;display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"510\" height=\"430\" src=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/rafal_voice_of_poland.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-8461\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/rafal_voice_of_poland.jpg 510w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/rafal_voice_of_poland-300x253.jpg 300w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/rafal_voice_of_poland-70x59.jpg 70w\" sizes=\"(max-width: 510px) 100vw, 510px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-dd9d044 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"dd9d044\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.9.1 - 14-12-2022 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#818a91;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#818a91;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p>Od 15 roku \u017cycia jestem zwi\u0105zany z muzyk\u0105. Przez ca\u0142y ten czas doskonal\u0119 sw\u00f3j g\u0142os i sam bra\u0142em lekcje u Trener\u00f3w wokalnych, \u017ceby pozna\u0107 tajniki \u015bpiewu. M\u00f3j up\u00f3r zaowocowa\u0142 udzia\u0142em w The Voice of Poland. Do programu dosta\u0142em si\u0119 poprzez prezentacj\u0119 dw\u00f3ch piosenek: &#8220;List do M&#8221; D\u017cemu oraz &#8220;Pumped up Kicks&#8221; Foster the People w wersji na gitar\u0119 wykonywanej przez jednego z uczestnik\u00f3w programu. Stworzy\u0142em kilkana\u015bcie w\u0142asnych utwor\u00f3w. Nagrania w studio podsun\u0119\u0142y mi pomys\u0142, \u017ce sam mog\u0119 nagrywa\u0107 sw\u00f3j w\u0142asny wokal. Kupi\u0142em sprz\u0119t i zbudowa\u0142em ma\u0142\u0105 kabin\u0119 wokaln\u0105, \u017ceby d\u017awi\u0119k by\u0142 jak najlepszy. Po dw\u00f3ch latach \u0107wicze\u0144 jestem w stanie nagra\u0107 piosenk\u0119 w jako\u015bci studyjnej oraz za pomoc\u0105 oprogramowania osadzi\u0107 go w odpowiednich d\u017awi\u0119kach, wedle potrzeby. Udoskonali\u0142em technik\u0119 nagrywania gitary akustycznej.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6fc552c elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"6fc552c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/3P4A4889-1024x683.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-8465\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/3P4A4889-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/3P4A4889-300x200.jpg 300w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/3P4A4889-768x512.jpg 768w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/3P4A4889-70x47.jpg 70w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/3P4A4889-600x400.jpg 600w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/3P4A4889.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d181205 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"d181205\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/3P4A4856-1024x683.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-8463\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/3P4A4856-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/3P4A4856-300x200.jpg 300w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/3P4A4856-768x512.jpg 768w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/3P4A4856-70x47.jpg 70w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/3P4A4856-600x400.jpg 600w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/3P4A4856.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d10c400 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"d10c400\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>W mi\u0119dzyczasie zda\u0142em sobie spraw\u0119, \u017ce tylko \u0107wiczenia oddechowe i \u0107wiczenia wokalne pomog\u0105 mi osi\u0105gni\u0119ciu sukcesu i w tej chwili powi\u0119kszy\u0142em swoj\u0105 skal\u0119 do dw\u00f3ch oktaw. W ten spos\u00f3b mog\u0119 za\u015bpiewa\u0107 utwory, kt\u00f3re nigdy nie by\u0142y dla mnie dost\u0119pne. Dlatego te\u017c wielk\u0105 wag\u0119 przyk\u0142adam do \u0107wicze\u0144, kt\u00f3re zawsze s\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 mojej pracy z wokalem. Z tego tytu\u0142u zawsze do 15 minut s\u0105 \u0107wiczenia wokalne. Oczywi\u015bcie mo\u017cna je zrobi\u0107 w domu przed zaj\u0119ciami.<\/p><p>Drugim elementem \u0107wicze\u0144 jest \u015bpiewanie do akompaniamentu gitary. Wyrabia to sztuk\u0119 wsp\u00f3\u0142pracy z drug\u0105 osob\u0105 na scenie i \u015bpiewanie w odpowiednim tempie. Z kolei samo tempo jest \u0107wiczone jako \u015bpiewanie do &#8220;kliku&#8221; co przyzwyczaja do odpowiedniego rytmu.<\/p><p>W kabinie wokalnej \u0107wiczymy wybrane piosenki fragmentami. Ka\u017cdy fragment \u0107wiczymy do satysfakcjonuj\u0105cego poziomu, przy sprawdzeniu d\u017awi\u0119k\u00f3w i uk\u0142adu. Piosenka jest rozbita przeze mnie na d\u017awi\u0119ki, co jest przygotowane przed zaj\u0119ciami, tak aby jak najwierniej odtworzy\u0107 technik\u0119 \u015bpiewania Autora piosenki. Jest to najlepsza nauka cover\u00f3w, przede wszystkim dlatego, \u017ce s\u0142uchamy najpierw orygina\u0142u, a potem pr\u00f3bujemy odtworzy\u0107 intencj\u0119 Autora. Oczywi\u015bcie nic nie stoi na przeszkodzie, \u017ceby improwizowa\u0107, czy te\u017c wymy\u015bla\u0107 w\u0142asn\u0105 lini\u0119 melodyczn\u0105 (je\u015bli nie jeste\u015bmy w stanie osi\u0105gn\u0105\u0107 odpowiedniej skali), ale w ten spos\u00f3b uczymy si\u0119 zupe\u0142nie nowych rzeczy.<\/p><p>Piosenki sprawdzamy programem Melodyne. Tu nie ma \u015bpiewania na &#8220;czuja&#8221;, bo przed programem nic si\u0119 nie ukryje i jest w stanie pokaza\u0107 nawet \u0142adne vibratto, a o odpowiedniej wysoko\u015bci d\u017awi\u0119ku nie wspominaj\u0105c:)<\/p><p>Podk\u0142ad do piosenek mo\u017cna zakupi\u0107 na stronach internetowych lub te\u017c dogra\u0107 gitar\u0119, co zwykle robi\u0119 przed zaj\u0119ciami.<\/p><p>Ide\u0105 zaj\u0119\u0107 jest nagranie coveru i ewentualnie zrobienie do niego teledysku, tak \u017ceby pokaza\u0107 go w sieci. Mo\u017cna pr\u00f3bowa\u0107 tworzy\u0107 w\u0142asne utwory, co te\u017c jest super wyzwaniem.\u00a0<\/p><p><span style=\"color: var( --e-global-color-text ); font-family: var( --e-global-typography-text-font-family ), Sans-serif; font-weight: var( --e-global-typography-text-font-weight );\">Tu zrzut programu do edycji wokalu jednego z cover\u00f3w. Przyk\u0142ad gdzie \u015bpiewam wysokie jak na faceta A4.<\/span><\/p><p>\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a75142a elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"a75142a\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5a688df\" data-id=\"5a688df\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-964c207 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"964c207\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"641\" src=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Zrzut-ekranu-2022-09-6-o-10.47.12-1024x641.png\" class=\"attachment-large size-large wp-image-8467\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Zrzut-ekranu-2022-09-6-o-10.47.12-1024x641.png 1024w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Zrzut-ekranu-2022-09-6-o-10.47.12-300x188.png 300w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Zrzut-ekranu-2022-09-6-o-10.47.12-768x480.png 768w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Zrzut-ekranu-2022-09-6-o-10.47.12-70x44.png 70w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Zrzut-ekranu-2022-09-6-o-10.47.12-600x375.png 600w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Zrzut-ekranu-2022-09-6-o-10.47.12.png 1418w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e5ee2d4 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"e5ee2d4\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-06c7dbf\" data-id=\"06c7dbf\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-19fac22 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"19fac22\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Zrzut ekranu z programu Ableton, gdzie w produkcji coveru musia\u0142em nagra\u0107 a\u017c 19 \u015bcie\u017cek (gitara, wokal i perkusja)<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-b4a204e elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"b4a204e\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-a680379\" data-id=\"a680379\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9852447 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"9852447\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"592\" src=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Zrzut-ekranu-2022-09-6-o-10.45.54-1024x592.png\" class=\"attachment-large size-large wp-image-8468\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Zrzut-ekranu-2022-09-6-o-10.45.54-1024x592.png 1024w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Zrzut-ekranu-2022-09-6-o-10.45.54-300x173.png 300w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Zrzut-ekranu-2022-09-6-o-10.45.54-768x444.png 768w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Zrzut-ekranu-2022-09-6-o-10.45.54-70x40.png 70w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Zrzut-ekranu-2022-09-6-o-10.45.54-600x347.png 600w, https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Zrzut-ekranu-2022-09-6-o-10.45.54.png 1410w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-6648dce elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"6648dce\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-62fd19f\" data-id=\"62fd19f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4785113 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4785113\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Efekt ko\u0144cowy zaj\u0119\u0107 to nagranie filmu do piosenki. Przyk\u0142ad produkcji, gdzie \u0107wiczyli\u015bmy piosenk\u0119 w podanych wy\u017cej krokach, nagrali\u015bmy wokal, ja nagra\u0142em gitar\u0119, a tata Amelki pianino i na koniec zrobili\u015bmy film w moim studio fotograficznym.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-aa38f40 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"aa38f40\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-cf455b1\" data-id=\"cf455b1\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-eddd046 elementor-aspect-ratio-169 elementor-widget elementor-widget-video\" data-id=\"eddd046\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;youtube_url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/youtu.be\\\/SJ35gLw42v0&quot;,&quot;video_type&quot;:&quot;youtube&quot;,&quot;controls&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;aspect_ratio&quot;:&quot;169&quot;}\" data-widget_type=\"video.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.9.1 - 14-12-2022 *\/\n.elementor-widget-video .elementor-widget-container{overflow:hidden;transform:translateZ(0)}.elementor-widget-video .elementor-open-inline .elementor-custom-embed-image-overlay{position:absolute;top:0;left:0;width:100%;height:100%;background-size:cover;background-position:50%}.elementor-widget-video .elementor-custom-embed-image-overlay{cursor:pointer;text-align:center}.elementor-widget-video .elementor-custom-embed-image-overlay:hover .elementor-custom-embed-play i{opacity:1}.elementor-widget-video .elementor-custom-embed-image-overlay img{display:block;width:100%}.elementor-widget-video .e-hosted-video .elementor-video{-o-object-fit:cover;object-fit:cover}.e-con-inner>.elementor-widget-video,.e-con>.elementor-widget-video{width:var(--container-widget-width);--flex-grow:var(--container-widget-flex-grow)}<\/style>\t\t<div class=\"elementor-wrapper elementor-fit-aspect-ratio elementor-open-inline\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-video\"><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-47dc744 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"47dc744\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ebfee04\" data-id=\"ebfee04\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8209a54 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"8209a54\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Uwag\u0119 te\u017c zwracam na j\u0119zyk angielski. W studio \u0107wiczymy wymow\u0119 poszczeg\u00f3lnych s\u0142\u00f3wek w razie potrzeby i u\u017cywanie odpowiedniego akcentu.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-49a7f07 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"49a7f07\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-861ccc6\" data-id=\"861ccc6\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f9f4547 elementor-aspect-ratio-169 elementor-widget elementor-widget-video\" data-id=\"f9f4547\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;youtube_url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/youtu.be\\\/8E3cu6wf3Uc&quot;,&quot;video_type&quot;:&quot;youtube&quot;,&quot;controls&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;aspect_ratio&quot;:&quot;169&quot;}\" data-widget_type=\"video.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-wrapper elementor-fit-aspect-ratio elementor-open-inline\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-video\"><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-5da568b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"5da568b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-32771d0\" data-id=\"32771d0\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0d52be6 elementor-widget elementor-widget-yprm_heading\" data-id=\"0d52be6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"yprm_heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"heading-block tal\">\n\t\t\t\t                  <h2 class=\"h\">Podsumowanie<\/h2>\n        \t\t\t<\/div>\n      \t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-46e2421 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"46e2421\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-866da8d\" data-id=\"866da8d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8f3f0a1 elementor-widget elementor-widget-yprm_decor_elements\" data-id=\"8f3f0a1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"yprm_decor_elements.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t<div id=\"decor-elements-8f3f0a1\" class=\"decor-elements-block decor-elements-8f3f0a1\">\n        \t\t\t\t          <div class=\"decor-el type-type1 align-right elementor-repeater-item-ef3920c\"><\/div>\n              <\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-3a14d96 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"3a14d96\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-c988750\" data-id=\"c988750\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e78adf2 elementor-widget elementor-widget-yprm_skills\" data-id=\"e78adf2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"yprm_skills.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t    <div class=\"skill-items-list row\">\n                        <div class=\"skill-item col-sm-6\">\n                          <figure class=\"chart\" data-percent=\"10\">\n                <figcaption>10%<\/figcaption>\n                <svg width=\"60\" height=\"60\">\n                  <circle class=\"outer\" cx=\"160\" cy=\"29\" r=\"28\" transform=\"rotate(-90, 95, 95)\" \/>\n                <\/svg>\n              <\/figure>\n                                      <h6>\u0106wiczenia oddechowe<\/h6>\n                                  <\/div>\n                                <div class=\"skill-item col-sm-6\">\n                          <figure class=\"chart\" data-percent=\"10\">\n                <figcaption>10%<\/figcaption>\n                <svg width=\"60\" height=\"60\">\n                  <circle class=\"outer\" cx=\"160\" cy=\"29\" r=\"28\" transform=\"rotate(-90, 95, 95)\" \/>\n                <\/svg>\n              <\/figure>\n                                      <h6>\u0106wiczenia wokalne<\/h6>\n                                      <p>Lip rolls, humming, tongue drill<\/p>\n                      <\/div>\n                                <div class=\"skill-item col-sm-6\">\n                          <figure class=\"chart\" data-percent=\"10\">\n                <figcaption>10%<\/figcaption>\n                <svg width=\"60\" height=\"60\">\n                  <circle class=\"outer\" cx=\"160\" cy=\"29\" r=\"28\" transform=\"rotate(-90, 95, 95)\" \/>\n                <\/svg>\n              <\/figure>\n                                      <h6>\u015apiew do akompaniamentu gitary<\/h6>\n                                  <\/div>\n                                <div class=\"skill-item col-sm-6\">\n                          <figure class=\"chart\" data-percent=\"10\">\n                <figcaption>10%<\/figcaption>\n                <svg width=\"60\" height=\"60\">\n                  <circle class=\"outer\" cx=\"160\" cy=\"29\" r=\"28\" transform=\"rotate(-90, 95, 95)\" \/>\n                <\/svg>\n              <\/figure>\n                                      <h6>\u0106wiczenia wokalne w kabinie <\/h6>\n                                  <\/div>\n                                <div class=\"skill-item col-sm-6\">\n                          <figure class=\"chart\" data-percent=\"50\">\n                <figcaption>50%<\/figcaption>\n                <svg width=\"60\" height=\"60\">\n                  <circle class=\"outer\" cx=\"160\" cy=\"29\" r=\"28\" transform=\"rotate(-90, 95, 95)\" \/>\n                <\/svg>\n              <\/figure>\n                                      <h6>Nagrywanie piosenki zgodnie z orygina\u0142em<\/h6>\n                                      <p>Ustalenie tonacji, tekstu i uk\u0142adu<\/p>\n                      <\/div>\n                                <div class=\"skill-item col-sm-6\">\n                          <figure class=\"chart\" data-percent=\"10\">\n                <figcaption>10%<\/figcaption>\n                <svg width=\"60\" height=\"60\">\n                  <circle class=\"outer\" cx=\"160\" cy=\"29\" r=\"28\" transform=\"rotate(-90, 95, 95)\" \/>\n                <\/svg>\n              <\/figure>\n                                      <h6>Nagranie filmu<\/h6>\n                                      <p>Studio lub plener<\/p>\n                      <\/div>\n                  <\/div>\n  \t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-8bae614 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"8bae614\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-0411a65\" data-id=\"0411a65\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6c5eb19 elementor-widget elementor-widget-yprm_video_banner\" data-id=\"6c5eb19\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"yprm_video_banner.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"banner-area video-banner banner-639b918c160e2\" data-settings=\"{&quot;loop&quot;:true,&quot;speed&quot;:300,&quot;autoplay&quot;:{&quot;delay&quot;:5000,&quot;disableOnInteraction&quot;:false,&quot;pauseOnMouseEnter&quot;:true},&quot;arrows&quot;:true,&quot;dots&quot;:true,&quot;dots_position&quot;:&quot;left&quot;,&quot;animation&quot;:false}\">\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"banner banner-items banner-639b918c160e6 arrows-left-bottom pagination-left\" id=\"banner-639b918c160e7\">\n          <div class=\"swiper-container\">\n            <div class=\"swiper-wrapper\">\n                    <div class=\"swiper-slide item item-banner banner-item-639b918c16101 tal\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Screenshot-2022-09-06_14-09-07-194.png);\">\n        <div class=\"container\">\n          <div class=\"cell middle\">\n            <div class=\"content popup-gallery images\">\n              <div class=\"angle\"><span><\/span><span><\/span><span><\/span><span><\/span><\/div>\n                                              <a href=\"#\" data-type=\"video\" data-popup-json=\"{&quot;video&quot;:{&quot;html&quot;:&quot;&lt;iframe class=\\&quot;pswp__video\\&quot; width=\\&quot;1920\\&quot; height=\\&quot;1080\\&quot; src=\\&quot;https:\\\/\\\/youtube.com\\\/embed\\\/p_MEvnB6KLA?rel=0&#038;showinfo=0&#038;enablejsapi=1\\&quot; frameborder=\\&quot;0\\&quot; allowfullscreen=\\&quot;\\&quot;&gt;&lt;\\\/iframe&gt;&quot;,&quot;w&quot;:1920,&quot;h&quot;:1080}}\" data-id=\"0\">\n      <i class=\"music-and-multimedia-play-button\"><\/i>\n    <\/a>\n              <\/div>\n          <\/div>\n        <\/div>\n      <\/div>\n          <div class=\"swiper-slide item item-banner banner-item-639b918c165f8 tal\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Screenshot-2022-09-06_14-02-23-228.png);\">\n        <div class=\"container\">\n          <div class=\"cell middle\">\n            <div class=\"content popup-gallery images\">\n              <div class=\"angle\"><span><\/span><span><\/span><span><\/span><span><\/span><\/div>\n                                              <a href=\"#\" data-type=\"video\" data-popup-json=\"{&quot;video&quot;:{&quot;html&quot;:&quot;&lt;iframe class=\\&quot;pswp__video\\&quot; width=\\&quot;1920\\&quot; height=\\&quot;1080\\&quot; src=\\&quot;https:\\\/\\\/youtube.com\\\/embed\\\/9O_SQEUBa9g?rel=0&#038;showinfo=0&#038;enablejsapi=1\\&quot; frameborder=\\&quot;0\\&quot; allowfullscreen=\\&quot;\\&quot;&gt;&lt;\\\/iframe&gt;&quot;,&quot;w&quot;:1920,&quot;h&quot;:1080}}\" data-id=\"0\">\n      <i class=\"music-and-multimedia-play-button\"><\/i>\n    <\/a>\n              <\/div>\n          <\/div>\n        <\/div>\n      <\/div>\n                <\/div>\n          <\/div>\n          \n          <div class=\"owl-nav\"><div class=\"owl-prev basic-ui-icon-left-arrow\"><\/div><div class=\"owl-next basic-ui-icon-right-arrow\"><\/div><\/div>\n          <div class=\"owl-dots\"><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Zaj\u0119cia wokalne Od 15 roku \u017cycia jestem zwi\u0105zany z muzyk\u0105. Przez ca\u0142y ten czas doskonal\u0119 sw\u00f3j g\u0142os i sam bra\u0142em lekcje u Trener\u00f3w wokalnych, \u017ceby pozna\u0107 tajniki \u015bpiewu. M\u00f3j up\u00f3r zaowocowa\u0142 udzia\u0142em w The Voice of Poland. Do programu dosta\u0142em si\u0119 poprzez prezentacj\u0119 dw\u00f3ch piosenek: &#8220;List do M&#8221; D\u017cemu oraz &#8220;Pumped up Kicks&#8221; Foster the [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Zaj\u0119cia wokalne - Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Muzyka i zaj\u0119cia wokalne. Produkcja piosenek i nagrywanie cover\u00f3w. Gitara akustyczna i kabina wokalna.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/2022\/09\/06\/muzyka_zajecia\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pl_PL\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Zaj\u0119cia wokalne - Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Muzyka i zaj\u0119cia wokalne. Produkcja piosenek i nagrywanie cover\u00f3w. Gitara akustyczna i kabina wokalna.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/2022\/09\/06\/muzyka_zajecia\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-09-06T11:28:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-09-06T12:54:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/rafal_voice_of_poland.jpg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"fotoferia\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Napisane przez\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"fotoferia\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Szacowany czas czytania\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minut\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/2022\/09\/06\/muzyka_zajecia\/\",\"url\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/2022\/09\/06\/muzyka_zajecia\/\",\"name\":\"Zaj\u0119cia wokalne - Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-09-06T11:28:56+00:00\",\"dateModified\":\"2022-09-06T12:54:09+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/#\/schema\/person\/01d79c5f6f8220fe767ee7c9a6b02f6c\"},\"description\":\"Muzyka i zaj\u0119cia wokalne. Produkcja piosenek i nagrywanie cover\u00f3w. Gitara akustyczna i kabina wokalna.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/2022\/09\/06\/muzyka_zajecia\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pl-PL\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/2022\/09\/06\/muzyka_zajecia\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/2022\/09\/06\/muzyka_zajecia\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Strona g\u0142\u00f3wna\",\"item\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Zaj\u0119cia wokalne\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/\",\"name\":\"Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg\",\"description\":\"Fotografia i produkcja muzyczna\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pl-PL\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/#\/schema\/person\/01d79c5f6f8220fe767ee7c9a6b02f6c\",\"name\":\"fotoferia\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pl-PL\",\"@id\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6783e17fc15a17a22689c48c090c75c7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6783e17fc15a17a22689c48c090c75c7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"fotoferia\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/wordpress2254719.home.pl\/rafalkowalkowski\"],\"url\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/author\/fotoferia\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Zaj\u0119cia wokalne - Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg","description":"Muzyka i zaj\u0119cia wokalne. Produkcja piosenek i nagrywanie cover\u00f3w. Gitara akustyczna i kabina wokalna.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/2022\/09\/06\/muzyka_zajecia\/","og_locale":"pl_PL","og_type":"article","og_title":"Zaj\u0119cia wokalne - Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg","og_description":"Muzyka i zaj\u0119cia wokalne. Produkcja piosenek i nagrywanie cover\u00f3w. Gitara akustyczna i kabina wokalna.","og_url":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/2022\/09\/06\/muzyka_zajecia\/","og_site_name":"Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg","article_published_time":"2022-09-06T11:28:56+00:00","article_modified_time":"2022-09-06T12:54:09+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/rafal_voice_of_poland.jpg"}],"author":"fotoferia","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Napisane przez":"fotoferia","Szacowany czas czytania":"5 minut"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/2022\/09\/06\/muzyka_zajecia\/","url":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/2022\/09\/06\/muzyka_zajecia\/","name":"Zaj\u0119cia wokalne - Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg","isPartOf":{"@id":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/#website"},"datePublished":"2022-09-06T11:28:56+00:00","dateModified":"2022-09-06T12:54:09+00:00","author":{"@id":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/#\/schema\/person\/01d79c5f6f8220fe767ee7c9a6b02f6c"},"description":"Muzyka i zaj\u0119cia wokalne. Produkcja piosenek i nagrywanie cover\u00f3w. Gitara akustyczna i kabina wokalna.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/2022\/09\/06\/muzyka_zajecia\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pl-PL","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/2022\/09\/06\/muzyka_zajecia\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/2022\/09\/06\/muzyka_zajecia\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Strona g\u0142\u00f3wna","item":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Zaj\u0119cia wokalne"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/#website","url":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/","name":"Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg","description":"Fotografia i produkcja muzyczna","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pl-PL"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/#\/schema\/person\/01d79c5f6f8220fe767ee7c9a6b02f6c","name":"fotoferia","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pl-PL","@id":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6783e17fc15a17a22689c48c090c75c7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6783e17fc15a17a22689c48c090c75c7?s=96&d=mm&r=g","caption":"fotoferia"},"sameAs":["http:\/\/wordpress2254719.home.pl\/rafalkowalkowski"],"url":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/author\/fotoferia\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8457"}],"collection":[{"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8457"}],"version-history":[{"count":30,"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8457\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8504,"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8457\/revisions\/8504"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8457"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8457"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8457"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}