{"id":3961,"date":"2021-06-21T13:52:06","date_gmt":"2021-06-21T13:52:06","guid":{"rendered":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/blog-with-sidebar-2\/"},"modified":"2022-02-02T11:16:44","modified_gmt":"2022-02-02T10:16:44","slug":"blog","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/blog\/","title":{"rendered":"Blog"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"3961\" class=\"elementor elementor-3961\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-af3549b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"af3549b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-53b2ccc\" data-id=\"53b2ccc\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8b628ce elementor-widget elementor-widget-yprm_blog\" data-id=\"8b628ce\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;cols_xs&quot;:1,&quot;cols_sm&quot;:2,&quot;type&quot;:&quot;grid&quot;}\" data-widget_type=\"yprm_blog.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\r\n\t\t<div class=\"blog-block elementor-block\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"row blog-type-grid load-wrap blog-items\">\r\n        <div class=\"grid-sizer col-1\"><\/div>\r\n\t\t\t\t\r\n\t\t<article class=\"blog-item istp-item col-12 col-sm-6 with-author category-1\">\r\n\t\t\t<div class=\"wrap\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"content\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h5>\r\n\t\t\t<a class=\"title\" href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/2022\/10\/30\/szansa-na-sukces-zespol-piersi\/\">\"Szansa na sukces\" Zesp\u00f3\u0142 Piersi Odcinek 5<\/a>\r\n\t\t<\/h5>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"desc\"><p>Dzi\u015b wezm\u0119 udzia\u0142 w 5 odcinku \"Szansy na sukces\", gdzie za\u015bpiewam jeden z utwor\u00f3w repertuaru zespo\u0142u Piersi.<\/p>\n<p>Zwiastun<\/p>\n<p>https...<\/p>\n<\/div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/2022\/10\/30\/szansa-na-sukces-zespol-piersi\/\" class=\"button-style2\">\r\n\t\t\tRead More\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\r\n        <div class=\"clear\"><\/div>\r\n        \t\t<div class=\"bottom\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"col\">\r\n\t\t\t\t\t<a href=\"#\" class=\"zilla-likes\" id=\"zilla-likes-8509\" title=\"Like this\" data-postfix=\" like\"><i class=\"multimedia-icon-heart\"><\/i> <span>0 likes<\/span><\/a>\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"col\">\r\n\t\t\t\t\t<i class=\"multimedia-icon-speech-bubble-1\"><\/i>\r\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/2022\/10\/30\/szansa-na-sukces-zespol-piersi\/#comments\">Brak komentarzy<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t<\/article>\r\n\t\t\r\n\t\t<article class=\"blog-item istp-item col-12 col-sm-6 with-author category-1\">\r\n\t\t\t<div class=\"wrap\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"content\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h5>\r\n\t\t\t<a class=\"title\" href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/2022\/09\/06\/muzyka_zajecia\/\">Zaj\u0119cia wokalne<\/a>\r\n\t\t<\/h5>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"desc\"><p>Zaj\u0119cia wokalne<\/p>\n<p>Od 15 roku \u017cycia jestem zwi\u0105zany z muzyk\u0105. Przez ca\u0142y ten czas doskonal\u0119 sw\u00f3j g\u0142os i sam bra\u0142em lekcje u Tren...<\/p>\n<\/div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/2022\/09\/06\/muzyka_zajecia\/\" class=\"button-style2\">\r\n\t\t\tRead More\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\r\n        <div class=\"clear\"><\/div>\r\n        \t\t<div class=\"bottom\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"col\">\r\n\t\t\t\t\t<a href=\"#\" class=\"zilla-likes\" id=\"zilla-likes-8457\" title=\"Like this\" data-postfix=\" like\"><i class=\"multimedia-icon-heart\"><\/i> <span>0 likes<\/span><\/a>\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"col\">\r\n\t\t\t\t\t<i class=\"multimedia-icon-speech-bubble-1\"><\/i>\r\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/2022\/09\/06\/muzyka_zajecia\/#comments\">Brak komentarzy<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t<\/article>\r\n\t\t\r\n\t\t<article class=\"blog-item istp-item col-12 col-sm-6 with-image with-author category-25\">\r\n\t\t\t<div class=\"wrap\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"img\" data-original=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/Screenshot-2022-01-07_21-44-01-249.png\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"author-info-block\">\r\n\t\t\t<div class=\"author-info-avatar\" style=\"background-image: url(https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6783e17fc15a17a22689c48c090c75c7?s=96&d=mm&r=g)\"><\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"author-info-content\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"name\">fotoferia<\/div>\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"date\">7 stycznia 2022<\/div>\r\n\t\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/2022\/01\/07\/colberg-steak-house-app\/\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/Screenshot-2022-01-07_21-44-01-249-470x1024.png)\"><\/a>\r\n\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"content\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h5>\r\n\t\t\t<a class=\"title\" href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/2022\/01\/07\/colberg-steak-house-app\/\">Colberg Steak House App<\/a>\r\n\t\t<\/h5>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"desc\"><p>Restaurant Concept&nbsp;<\/p>\n<p>Colberg Steak House www.colbergsteakhouse.com.pl&nbsp;<\/p>\n<p>Food &amp; drink&nbsp;<\/p>\n<p>The Colberg Steak Hou...<\/p>\n<\/div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/2022\/01\/07\/colberg-steak-house-app\/\" class=\"button-style2\">\r\n\t\t\tRead More\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\r\n        <div class=\"clear\"><\/div>\r\n        \t\t<div class=\"bottom\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"col\">\r\n\t\t\t\t\t<a href=\"#\" class=\"zilla-likes\" id=\"zilla-likes-3879\" title=\"Like this\" data-postfix=\" like\"><i class=\"multimedia-icon-heart\"><\/i> <span>0 likes<\/span><\/a>\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"col\">\r\n\t\t\t\t\t<i class=\"multimedia-icon-speech-bubble-1\"><\/i>\r\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/2022\/01\/07\/colberg-steak-house-app\/#comments\">Brak komentarzy<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t<\/article>\r\n\t\t\r\n\t\t<article class=\"blog-item istp-item col-12 col-sm-6 with-image with-author category-25\">\r\n\t\t\t<div class=\"wrap\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"img\" data-original=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/Screenshot-2022-01-07_21-40-16-475-1.png\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"author-info-block\">\r\n\t\t\t<div class=\"author-info-avatar\" style=\"background-image: url(https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6783e17fc15a17a22689c48c090c75c7?s=96&d=mm&r=g)\"><\/div>\r\n\t\t\t<div class=\"author-info-content\">\r\n\t\t\t\t<div class=\"name\">fotoferia<\/div>\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"date\">7 stycznia 2022<\/div>\r\n\t\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/2022\/01\/07\/stay_in_touch_app\/\" style=\"background-image: url(https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/Screenshot-2022-01-07_21-40-16-475-1-486x1024.png)\"><\/a>\r\n\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"content\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h5>\r\n\t\t\t<a class=\"title\" href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/2022\/01\/07\/stay_in_touch_app\/\">Stay in Touch App<\/a>\r\n\t\t<\/h5>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"desc\"><p>Stay in Touch Application design<br \/>\nThe product:<\/p>\n<p>Stay in Touch application is for people who want to do a photo session and find ...<\/p>\n<\/div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/2022\/01\/07\/stay_in_touch_app\/\" class=\"button-style2\">\r\n\t\t\tRead More\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\r\n        <div class=\"clear\"><\/div>\r\n        \t\t<div class=\"bottom\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"col\">\r\n\t\t\t\t\t<a href=\"#\" class=\"zilla-likes\" id=\"zilla-likes-3712\" title=\"Like this\" data-postfix=\" like\"><i class=\"multimedia-icon-heart\"><\/i> <span>0 likes<\/span><\/a>\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"col\">\r\n\t\t\t\t\t<i class=\"multimedia-icon-speech-bubble-1\"><\/i>\r\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/2022\/01\/07\/stay_in_touch_app\/#comments\">Brak komentarzy<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t<\/article>\r\n\t\t\r\n\t\t<article class=\"blog-item istp-item col-12 col-sm-6 with-author category-25\">\r\n\t\t\t<div class=\"wrap\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"content\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h5>\r\n\t\t\t<a class=\"title\" href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/2022\/01\/05\/fotoferia_ux\/\">Fotoferia Desktop and Mobile Application<\/a>\r\n\t\t<\/h5>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"desc\"><p>Fotoferia - Desktop and Mobile Applications<br \/>\nI seriously started to learn photography&nbsp; in 2005 and I was on many photo por...<\/p>\n<\/div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/2022\/01\/05\/fotoferia_ux\/\" class=\"button-style2\">\r\n\t\t\tRead More\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\r\n        <div class=\"clear\"><\/div>\r\n        \t\t<div class=\"bottom\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"col\">\r\n\t\t\t\t\t<a href=\"#\" class=\"zilla-likes\" id=\"zilla-likes-1\" title=\"Like this\" data-postfix=\" like\"><i class=\"multimedia-icon-heart\"><\/i> <span>0 likes<\/span><\/a>\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"col\">\r\n\t\t\t\t\t<i class=\"multimedia-icon-speech-bubble-1\"><\/i>\r\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/2022\/01\/05\/fotoferia_ux\/#comments\">Brak komentarzy<\/a>\r\n\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t<\/article>\r\n\t\t\t\t\t<\/div>\r\n\t\t\t\t\t<\/div>\r\n\r\n    \t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>admin October 1, 2018 Inspired by the sun [vc_row][vc_column][vc_column_text]Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisicing elit, sed do eiusmod tempor incididunt u&#8230; Read More 0 likes No Comments admin October 1, 2018 Loneleness [vc_row][vc_column][vc_column_text]Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisicing elit, sed do eiusmod tempor incididunt u&#8230; Read More 0 likes No Comments admin October [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"template-with-sidebar.php","meta":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Fotograficzne i muzyczne opowie\u015bci. Kreacja | Rafa\u0142 Kowalkowski<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Pisz\u0119 o swoich zainteresowaniach. Muzyka, fotografia, produkcja muzyczna, tworzenie piosenek i kreowanie. Interesuje mnie r\u00f3wnie\u017c projektowanie.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/blog\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pl_PL\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Fotograficzne i muzyczne opowie\u015bci. Kreacja | Rafa\u0142 Kowalkowski\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Pisz\u0119 o swoich zainteresowaniach. Muzyka, fotografia, produkcja muzyczna, tworzenie piosenek i kreowanie. Interesuje mnie r\u00f3wnie\u017c projektowanie.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/blog\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-02-02T10:16:44+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Szacowany czas czytania\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuta\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/blog\/\",\"url\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/blog\/\",\"name\":\"Fotograficzne i muzyczne opowie\u015bci. Kreacja | Rafa\u0142 Kowalkowski\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-06-21T13:52:06+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-02T10:16:44+00:00\",\"description\":\"Pisz\u0119 o swoich zainteresowaniach. Muzyka, fotografia, produkcja muzyczna, tworzenie piosenek i kreowanie. Interesuje mnie r\u00f3wnie\u017c projektowanie.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/blog\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pl-PL\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/blog\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/blog\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Strona g\u0142\u00f3wna\",\"item\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Blog\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/\",\"name\":\"Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg\",\"description\":\"Fotografia i produkcja muzyczna\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pl-PL\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Fotograficzne i muzyczne opowie\u015bci. Kreacja | Rafa\u0142 Kowalkowski","description":"Pisz\u0119 o swoich zainteresowaniach. Muzyka, fotografia, produkcja muzyczna, tworzenie piosenek i kreowanie. Interesuje mnie r\u00f3wnie\u017c projektowanie.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/blog\/","og_locale":"pl_PL","og_type":"article","og_title":"Fotograficzne i muzyczne opowie\u015bci. Kreacja | Rafa\u0142 Kowalkowski","og_description":"Pisz\u0119 o swoich zainteresowaniach. Muzyka, fotografia, produkcja muzyczna, tworzenie piosenek i kreowanie. Interesuje mnie r\u00f3wnie\u017c projektowanie.","og_url":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/blog\/","og_site_name":"Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg","article_modified_time":"2022-02-02T10:16:44+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Szacowany czas czytania":"1 minuta"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/blog\/","url":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/blog\/","name":"Fotograficzne i muzyczne opowie\u015bci. Kreacja | Rafa\u0142 Kowalkowski","isPartOf":{"@id":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/#website"},"datePublished":"2021-06-21T13:52:06+00:00","dateModified":"2022-02-02T10:16:44+00:00","description":"Pisz\u0119 o swoich zainteresowaniach. Muzyka, fotografia, produkcja muzyczna, tworzenie piosenek i kreowanie. Interesuje mnie r\u00f3wnie\u017c projektowanie.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/blog\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pl-PL","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/blog\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/blog\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Strona g\u0142\u00f3wna","item":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Blog"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/#website","url":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/","name":"Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg","description":"Fotografia i produkcja muzyczna","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pl-PL"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3961"}],"collection":[{"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3961"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3961\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6754,"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3961\/revisions\/6754"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3961"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}