{"id":499,"date":"2017-09-13T07:53:58","date_gmt":"2017-09-13T05:53:58","guid":{"rendered":"https:\/\/promo-theme.com\/novo\/dark\/?post_type=product&#038;p=499"},"modified":"2022-02-03T16:46:34","modified_gmt":"2022-02-03T15:46:34","slug":"sesja-dla-kobiety","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-dla-kobiety\/","title":{"rendered":"Sesja dla Kobiety"},"content":{"rendered":"<p class=\"p1\">Na pewno marzysz o pi\u0119knym zdj\u0119ciu\u2026A potem my\u015blisz, \u017ce nic z tego nie b\u0119dzie\u2026Nic bardziej mylnego! Moja Fotografia sprawi, \u017ce b\u0119dziesz wygl\u0105da\u0107 urzekaj\u0105co na ka\u017cdym zdj\u0119ciu.<span class=\"Apple-converted-space\">\u00a0 <\/span>Wystarczy odpowiedni makija\u017c dopasowany do sesji zdj\u0119ciowej i ubi\u00f3r. Makija\u017c wykonany przez Profesjonalistk\u0119 podkre\u015bli Twoje pi\u0119kne rysy twarzy, zakryje mankamenty i sprawi, \u017ce b\u0119dziesz wygl\u0105da\u0107 po prostu dobrze. Sesja indywidualna to te\u017c fantastyczny prezent dla<span class=\"Apple-converted-space\">\u00a0 <\/span>ukochanych kobiet na ka\u017cd\u0105 okazj\u0119!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Sesja indywidualna to te\u017c fantastyczny prezent dla<span class=\"Apple-converted-space\">\u00a0 <\/span>ukochanych kobiet na ka\u017cd\u0105 okazj\u0119!<\/p>\n","protected":false},"featured_media":6782,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"product_cat":[40],"product_tag":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Sesja dla Kobiety - Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Sesja indywidualna to te\u017c fantastyczny prezent dla\u00a0 ukochanych kobiet na ka\u017cd\u0105 okazj\u0119!\u00a0Sesje dla kobiet w studio fotograficznym i w plenerze.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-dla-kobiety\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pl_PL\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Sesja dla Kobiety - Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Sesja indywidualna to te\u017c fantastyczny prezent dla\u00a0 ukochanych kobiet na ka\u017cd\u0105 okazj\u0119!\u00a0Sesje dla kobiet w studio fotograficznym i w plenerze.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-dla-kobiety\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-02-03T15:46:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A4931.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Szacowany czas czytania\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuta\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-dla-kobiety\/\",\"url\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-dla-kobiety\/\",\"name\":\"Sesja dla Kobiety - Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-09-13T05:53:58+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-03T15:46:34+00:00\",\"description\":\"Sesja indywidualna to te\u017c fantastyczny prezent dla\u00a0 ukochanych kobiet na ka\u017cd\u0105 okazj\u0119!\u00a0Sesje dla kobiet w studio fotograficznym i w plenerze.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-dla-kobiety\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pl-PL\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-dla-kobiety\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-dla-kobiety\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Strona g\u0142\u00f3wna\",\"item\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Sklep\",\"item\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/sklep\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Sesja dla Kobiety\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/\",\"name\":\"Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg\",\"description\":\"Fotografia i produkcja muzyczna\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pl-PL\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Sesja dla Kobiety - Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg","description":"Sesja indywidualna to te\u017c fantastyczny prezent dla\u00a0 ukochanych kobiet na ka\u017cd\u0105 okazj\u0119!\u00a0Sesje dla kobiet w studio fotograficznym i w plenerze.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-dla-kobiety\/","og_locale":"pl_PL","og_type":"article","og_title":"Sesja dla Kobiety - Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg","og_description":"Sesja indywidualna to te\u017c fantastyczny prezent dla\u00a0 ukochanych kobiet na ka\u017cd\u0105 okazj\u0119!\u00a0Sesje dla kobiet w studio fotograficznym i w plenerze.","og_url":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-dla-kobiety\/","og_site_name":"Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg","article_modified_time":"2022-02-03T15:46:34+00:00","og_image":[{"width":1200,"height":800,"url":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/3P4A4931.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Szacowany czas czytania":"1 minuta"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-dla-kobiety\/","url":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-dla-kobiety\/","name":"Sesja dla Kobiety - Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg","isPartOf":{"@id":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/#website"},"datePublished":"2017-09-13T05:53:58+00:00","dateModified":"2022-02-03T15:46:34+00:00","description":"Sesja indywidualna to te\u017c fantastyczny prezent dla\u00a0 ukochanych kobiet na ka\u017cd\u0105 okazj\u0119!\u00a0Sesje dla kobiet w studio fotograficznym i w plenerze.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-dla-kobiety\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pl-PL","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-dla-kobiety\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-dla-kobiety\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Strona g\u0142\u00f3wna","item":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Sklep","item":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/sklep\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Sesja dla Kobiety"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/#website","url":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/","name":"Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg","description":"Fotografia i produkcja muzyczna","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pl-PL"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/product\/499"}],"collection":[{"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=499"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6782"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=499"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=499"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=499"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}