{"id":494,"date":"2017-09-13T07:43:09","date_gmt":"2017-09-13T05:43:09","guid":{"rendered":"https:\/\/promo-theme.com\/novo\/dark\/?post_type=product&#038;p=494"},"modified":"2022-02-03T16:47:39","modified_gmt":"2022-02-03T15:47:39","slug":"sesja-z-dzieckiem","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-z-dzieckiem\/","title":{"rendered":"Sesja z dzieckiem"},"content":{"rendered":"<p class=\"p1\">Sesja z dzieckiem<\/p>\n<p class=\"p1\">Dzieci tak szybko dorastaj\u0105. Mo\u017cna im robi\u0107 zdj\u0119cia codziennie i na ka\u017cdym z nich b\u0119dzie wida\u0107 go\u0142ym okiem jak si\u0119 zmieniaj\u0105. Dlatego takie zdj\u0119cia to jedna z najlepszych pami\u0105tek w \u017cyciu.<span class=\"Apple-converted-space\">\u00a0<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p class=\"p1\">Sesja z dzieckiem<\/p>\n<p class=\"p1\">Dzieci tak szybko dorastaj\u0105. Mo\u017cna im robi\u0107 zdj\u0119cia codziennie i na ka\u017cdym z nich b\u0119dzie wida\u0107 go\u0142ym okiem jak si\u0119 zmieniaj\u0105. Dlatego takie zdj\u0119cia to jedna z najlepszych pami\u0105tek w \u017cyciu.<span class=\"Apple-converted-space\">\u00a0<\/span><\/p>\n","protected":false},"featured_media":6937,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"product_cat":[40],"product_tag":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Sesja z dzieckiem - Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Dzieci tak szybko dorastaj\u0105. Mo\u017cna im robi\u0107 zdj\u0119cia codziennie i na ka\u017cdym z nich b\u0119dzie wida\u0107 go\u0142ym okiem jak si\u0119 zmieniaj\u0105.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-z-dzieckiem\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pl_PL\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Sesja z dzieckiem - Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Dzieci tak szybko dorastaj\u0105. Mo\u017cna im robi\u0107 zdj\u0119cia codziennie i na ka\u017cdym z nich b\u0119dzie wida\u0107 go\u0142ym okiem jak si\u0119 zmieniaj\u0105.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-z-dzieckiem\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-02-03T15:47:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_7565-Edit-Edit.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Szacowany czas czytania\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuta\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-z-dzieckiem\/\",\"url\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-z-dzieckiem\/\",\"name\":\"Sesja z dzieckiem - Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-09-13T05:43:09+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-03T15:47:39+00:00\",\"description\":\"Dzieci tak szybko dorastaj\u0105. Mo\u017cna im robi\u0107 zdj\u0119cia codziennie i na ka\u017cdym z nich b\u0119dzie wida\u0107 go\u0142ym okiem jak si\u0119 zmieniaj\u0105.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-z-dzieckiem\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pl-PL\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-z-dzieckiem\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-z-dzieckiem\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Strona g\u0142\u00f3wna\",\"item\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Sklep\",\"item\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/sklep\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Sesja z dzieckiem\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/\",\"name\":\"Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg\",\"description\":\"Fotografia i produkcja muzyczna\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pl-PL\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Sesja z dzieckiem - Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg","description":"Dzieci tak szybko dorastaj\u0105. Mo\u017cna im robi\u0107 zdj\u0119cia codziennie i na ka\u017cdym z nich b\u0119dzie wida\u0107 go\u0142ym okiem jak si\u0119 zmieniaj\u0105.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-z-dzieckiem\/","og_locale":"pl_PL","og_type":"article","og_title":"Sesja z dzieckiem - Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg","og_description":"Dzieci tak szybko dorastaj\u0105. Mo\u017cna im robi\u0107 zdj\u0119cia codziennie i na ka\u017cdym z nich b\u0119dzie wida\u0107 go\u0142ym okiem jak si\u0119 zmieniaj\u0105.","og_url":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-z-dzieckiem\/","og_site_name":"Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg","article_modified_time":"2022-02-03T15:47:39+00:00","og_image":[{"width":1200,"height":1200,"url":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/IMG_7565-Edit-Edit.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Szacowany czas czytania":"1 minuta"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-z-dzieckiem\/","url":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-z-dzieckiem\/","name":"Sesja z dzieckiem - Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg","isPartOf":{"@id":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/#website"},"datePublished":"2017-09-13T05:43:09+00:00","dateModified":"2022-02-03T15:47:39+00:00","description":"Dzieci tak szybko dorastaj\u0105. Mo\u017cna im robi\u0107 zdj\u0119cia codziennie i na ka\u017cdym z nich b\u0119dzie wida\u0107 go\u0142ym okiem jak si\u0119 zmieniaj\u0105.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-z-dzieckiem\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pl-PL","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-z-dzieckiem\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/produkt\/sesja-z-dzieckiem\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Strona g\u0142\u00f3wna","item":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Sklep","item":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/sklep\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Sesja z dzieckiem"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/#website","url":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/","name":"Rafa\u0142 Kowalkowski Fotograf Muzyk Ko\u0142obrzeg","description":"Fotografia i produkcja muzyczna","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pl-PL"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/product\/494"}],"collection":[{"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=494"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6937"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=494"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=494"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/rafalkowalkowski.pl\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=494"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}